<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<eventos>
  <contenido>
    <titulo>Ven con tus niños al Show de Títeres todos los domingos de marzo</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>¿Estás buscando un panorama para tus hijos?</strong> Te esperamos <strong>en Mall Plaza Mirador Bío Bío</strong> <strong>¡Ven a disfrutar con la mejor entretención frente al rio!</strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<strong><img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/titeres_detalle.jpg" /></strong></div> 
<div> 
	<strong>¿Estás buscando un panorama para tus hijos?</strong> Te esperamos <strong>en Mall Plaza Mirador Bío Bío</strong> con tu familia <strong>¡Ven a disfrutar con la mejor entretención frente al rio!</strong> 
	<div> 
		<div> 
			 </div> 
		<div> 
			<strong>Todos los domingos de marzo, en la Plaza Central del Mall</strong>, <strong>no te pierdas los entretenidos shows de títeres</strong>, donde los más pequeñitos podrán disfrutar de las más increíbles historias y cuentos.<strong> ¡Los esperamos a las 17 horas!</strong></div> 
		<div> 
			 </div> 
		<div> 
			<strong>Porque en Mall Plaza Mirador Bio Bio alargamos el verano</strong>, todos los fines de semana de marzo tendremos increíbles actividades imperdibles. <a href="files/diptico.pdf" target="_blank"><strong>Infórmate de todos los atractivos panoramas ACÁ.</strong></a></div> 
		<div> 
			 </div> 
		<div> 
			Trae a tus hijos para disfrutar de memorables momentos, <strong>¡porque hay vida en tu plaza!</strong></div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/titeres_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>El teatro ya llegó a Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>Porque queremos que alargues el verano</strong>, <strong>en marzo </strong>tenemos los mejores panoramas preparados para ti <strong>en</strong> <strong>Mall Plaza Mirador Bio Bio ¡Ven y disfruta de la mejor entretención frente al rio!   </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<strong><img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/biobio_02_detalle.jpg" /></strong></div> 
<div> 
	<strong>Porque queremos que alargues el verano en marzo</strong>, tenemos los mejores panoramas preparados para ti <strong>en Mall Plaza Mirador Bio Bio ¡Ven y disfruta de la mejor entretención frente al rio!</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Todos los sábados de marzo, a las 18 horas</strong>, <strong>exhibiremos entretenidas obras de teatro infantiles en la Plaza Central del Mall</strong>, perfectas para que los más pequeños puedan disfrutar. <strong>¡Ven con tu familia y amigos!</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Además, <strong>disfruta otros divertidos panoramas</strong>, como talleres de Origami y Kirigami o imperdibles ciclos de cine.<a href="files/diptico.pdf" target="_blank"><strong> Descarga nuestro calendario de actividades AQUÍ</strong></a>, para que no te las pierdas, <strong>porque serán inolvidables</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Ven a Mall Plaza Bio Bio  y disfruta de los panoramas de marzo que alargan el verano!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/biobio_02_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Ven a Mall Plaza! Disfruta marzo con increíbles shows circenses</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>Porque hay vida en los malabares y payasos, ven a Mall Plaza Bio Bio</strong> y déjate encantar con los <strong>shows circenses que tenemos preparados para ti.   </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/circo_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque hay vida en los malabares y payasos, <strong>ven a Mall Plaza Mirador Bio Bio y déjate encantar con los shows circenses que tenemos preparados para ti</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Un panorama ideal para asistir en familia o con los amigos, en el que podrás pasar un grato momento disfrutando de la magia de los espectáculos del circo en la <strong>Plaza Central del Mall</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Que no te lo cuenten <strong>¡Los esperamos todos los sábados y domingos de marzo a las 12 horas!</strong> <strong>La mejor entretención está frente al río, porque en Mall Plaza Mirador Bio Bio alargamos el verano.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<a href="files/diptico.pdf" target="_blank"><strong>Infórmate de todos los panoramas de marzo que alargan el verano ACÁ </strong></a><strong>¡Mall Plaza, hay vida en tu plaza!</strong></div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/circo_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡No te pierdas durante todo marzo el Cine 2x1!</titulo>
    <introtext><p> 
	Alarga tu verano y diviértete con las mejores <strong>películas 2x1 en Cinemark  y con las actividades que tenemos preparadas para ti.</strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<a href="http://biobio.mallplaza.cl/files/Cupn_de_descuento.pdf" target="_blank"><img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cine_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></a></div> 
<div> 
	<div> 
		Alarga tu verano y diviértete con las <strong>mejores películas 2x1 en Cinemark  y con las actividades que tenemos preparadas para ti.</strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		La mejor entretención está frente al río, <strong>porque en Mall Plaza Mirador Bio Bio alargamos el verano</strong>. <strong>Aprovecha de esta increíble promoción que tenemos para ti.</strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		Si buscas la manera de entretenerte, entonces no puedes dejar de visitarnos <strong>durante todo el mes de marzo. Porque ¡en Mall Plaza también te queremos sorprender! </strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		¡Encuentra en <strong>Cinemark la increíble promoción 2X1 en salas normales, salas 3D y salas XD!. Así podrás ver tu película preferida, y continuar disfrutando del verano en marzo.</strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		<strong>Para acceder a estas promociones sólo debes descargar e imprimir tu cupón, y presentarlo en la caja de Cinemark. <a href="files/diptico.pdf" target="_blank">PUEDES DESCARGAR TU CUPÓN ACÁ</a>. También informate de las increíbles actividades que tendremos todos los fines de semana de marzo.</strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		Porque hay vida en Mall Plaza<strong> ¡Ven y disfruta de los mejores panoramas de marzo que alargan el verano!</strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/cine_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Disfruta de los mejores estrenos de cine en marzo</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>Este mes traemos a nuestras salas de cine las películas más esperadas</strong> ¡Ven a disfrutar de un entretenido panorama! </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cloud_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<strong>Este mes traemos a nuestras salas de cine las películas más esperadas</strong>. ¡Ven a disfrutar de un entretenido panorama!</div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		ybull;<span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"> </span>Los hermanos Washowski –creadores de The Matrix-  vuelven a brillar en la pantalla, pues junto a Tom Tykwer ("Corre Lola Corre")<strong> crearon el film “Cloud Atlas: La Red Invisible”, un relato épico que cuenta en paralelo lo que ocurre en seis épocas distintas,</strong> desde 1800 hasta el futuro. La cinta es la adaptación de la novela homónima escrita por David Mitchell, que da el mensaje que "todo está conectado". El elenco está liderado por Natalie Portman, Tom Hanks y Hugh Grant, entre otros. </div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		ybull;<span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"> </span><strong>Si lo tuyo es la acción, te recomendamos "Duro de Matar 5: Un Buen Día Para Morir ", estreno con el que vuelve el legendario John McClane, interpretado por Bruce Willis.</strong> El héroe "real", con las habilidades y actitud para quedar siempre como el último hombre en pie, estará en el lugar equivocado, en el momento equivocado, después de viajar a Moscú para ayudar a su distanciado hijo Jack. Con el hampa rusa detrás de él y luchando contra una cuenta regresiva a la guerra, los dos McClane descubren que sus métodos opuestos los convierten en héroes imparables.   </div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		ybull;<span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"> </span>Para los más jóvenes,  <strong>en marzo continúa en cartelera "Hermosas Criaturas", un film vanagloriado por los adolecentes</strong>, en que un estudiante de secundaria, Ethan Wate, conoce y se queda hechizado por Lena Duchannes, una joven de 16 años de antigua familia que se ha trasladado a la pequeña ciudad de Carolina del Sur, donde vive. Los dos deben enfrentarse a una maldición que ha perseguido a la familia de Lena durante generaciones y descubrir un secreto que podría cambiarlo todo. </div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		<strong>¡Te estamos esperando en todos nuestros Mall Plaza para que disfrutes en las cadenas Cinemark y Cinemundo de las mejores películas! </strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		Y recuerda que puedes <strong>revisar semanalmente toda la cartelera en nuestra sección de Cine</strong>.</div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/cloud_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>#TeQuieroPorque llenó de vida Mall Plaza </titulo>
    <introtext><p> 
	Porque el amor se vivió en Mall Plaza, fueron miles de personas las que se atrevieron a decir te quiero y sellar su afecto con una romántica y entretenida tradición.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p style="text-align: justify;"> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/01_karol_faloon_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	Porque el amor se vivió en Mall Plaza, fueron miles de personas las que se atrevieron a declarar su afecto participando en las diferentes actividades que teníamos preparadas para ti. </p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	#TeQuieroPorque llenó de amor las redes sociales logrando hacer de este San Valentín una fecha inolvidable para todos aquellos que viralizaron sus sentimientos.</p> 
<p> 
	Pero no todo fueron palabras. Las imágenes también fueron parte del compromiso y cientos de fotos reflejaron el amor de parejas, amigos y familiares a través de twitter, instagram y cargando sus fotos en nuestro sitio, de las que una fotografía será la ganadora de un espectacular viaje a París para dos personas.</p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	En Mall Plaza trajimos para ti, desde Italia, una de las tradiciones más románticas del mundo: Los candados del amor; De la cual Karol Dance y Faloon quisieron ser parte sellando su amor el 9 de Febrero en Mall Plaza Vespucio.</p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	Todos nuestros Malls se convirtieron en el escenario perfecto para contarle al mundo a quién quieres, logrando más de 10 mil te quiero en los muros puestos en todo el país.</p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	La fecha más llena de amor también estuvo acompañada de cultura y entretención, con música en vivo que entregó a nuestros Malls un ambiente ideal para las cientos de personas que pudieron disfrutar de un día especial junto a los que más quieren.</p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	¡Hay vida porque hay amor! Y por eso, agradecemos a todos los que fueron parte de esta experiencia y que se atrevieron a decir #TeQuieroPorque.</p> 
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/01_karol_faloon_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Blancanieves conquistó a más de 22 mil espectadores en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>El musical más esperado del año logró cautivar a más de 22 mil personas en los Mall Plaza de todo Chile.  </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cierre_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	El<strong> musical más esperado del año logró cautivar a más de 22 mil personas</strong> en los <strong>Mall Plaza </strong>de todo Chile.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Más de <strong>22 mil personas disfrutaron de un espectáculo internacional único y gratuito,</strong> que <strong>Mall Plaza trajo para ti</strong>. <strong>El musical Blanca Nieves realizó una gira nacional</strong>, con <strong>doce funciones a lo largo del país</strong>, siendo <strong>ovacionado</strong> por el público <strong>en cada una de sus presentaciones</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El sorprendente <strong>espectáculo</strong>, <strong>dirigido por el reconocido productor Billy Bond</strong>, <strong>contó con 30 escenografías</strong>, <strong>vestuario de primer nivel</strong>, <strong>bailarines internacionales y más de 50 artistas en escena.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El <strong>reconocido elenco nacional</strong> fue compuesto por <strong>destacados artistas,</strong> liderado por<strong> Millaray Viera, quien interpretó a Blancanieves</strong>; <strong>Augusto Schuster como el Príncipe; Juan Falcón personificó al cazador y Lorena Prieto encarnó a la malvada bruja y madrastra de la protagonista</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El música de Blancanieves<strong> también fue un éxito gracias al casting online realizado a lo largo de Chile, donde un niño y una niña de entre 8 y 12 años formaron parte de cada una de las funciones</strong> donde se presentó la obra. 2<strong>4 niños fueron parte del musical más exitoso del año</strong>, <strong>participando de la obra</strong> y siendo parte de ella en las partes más emblemáticas.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Porque hay magia en tu plaza!</strong> <strong>Agrademos a todos los asistentes que fueron parte de este bello relato de coraje y valentía que Mall Plaza trajo para ti </strong>y <strong>te invitamos a seguir participando </strong>de las múltiples sorpresas, que <strong>tendremos a lo largo del año, para ti</strong>.</div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/cierre_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>OPEL llegó a Mall Plaza Mirador Bio Bio </titulo>
    <introtext><p> 
	A partir de febrero podrás adquirir tu vehículo en el recíén inaugurado <strong>local de AutoPlaza Mall Plaza Mirador Bio Bio.     </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/opel_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	A partir de febrero podrás <strong>adquirir tu vehículo en el recíén inaugurado local de AutoPlaza Mall Plaza Mirador Bio Bio.     </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este es el <strong>primer local ubicado en el sur del país</strong> lo que posibilitará a las personas de la zona, facilitar el <strong>proceso de cotizar y conocer los vehículos ya sea para renovar o comprar su primer automóvil Opel.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Recordemos que la firma de origen Alemán destaca por mantener los <strong>más altos estándares exigidos por la industria automotriz.</strong> Y que llega a <strong>AutoPlaza, </strong>un lugar reconocido además por reunir las <strong>principales concesionarios del país y las mejores marcas, todo en un sólo lugar, moderno, cómodo, seguro, con las mejores alternativas de financiamiento, </strong>accesorios, servicios y amplios estacionamientos.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Te esperamos de <strong>Lunes a Domingo de 10:00 a 21:30 horas   </strong>Porque hay vida en tu plaza</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/opel_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Aprovecha el nuevo servicio de Biblioteca Viva. ¡El nuevo préstamo de revistas a domicilio! </titulo>
    <introtext><p> 
	Si disfrutas de la lectura y eres <strong>socio de Biblioteca Viva, desde ahora podrás llevar a casa tu revista favorita.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/03_prestamos_rev_afiche_biblioteca_viva_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Si disfrutas de la lectura y eres <strong>socio de Biblioteca Viva, desde ahora podrás llevar a casa tu revista favorita.    </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y es que a partir de hoy no sólo podrás llevar a tu domicilio todo el material que forma parte de nuestro <strong>catálogo bibliográfico</strong>: narrativa, poesía, teatro, cómic, autoayuda, ciencias, artes, entre otras áreas temáticas. Además de cuentos para niños y adolescentes, colección complementaria escolar, cine (DVD’s) y en algunas sedes, libros para ciegos y música.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Ahora <strong>también diponemos de nuestra colección de revistas para que sigas disfrutando de la buena lectura en la comodidad de tu hogar,</strong> por 10 días (sin posibilidad de renovación dado la alta demanda). Y el número más reciente quedará para consulta en sala.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Hay vida en tu plaza. ¡Te esperamos!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/03_prestamos_rev_afiche_biblioteca_viva_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Disfruta este verano en Biblioteca Viva con un ¡adicional gratis!</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en la cultura, estas vacaciones te sorprendemos con esta increíble <strong>promoción para que disfrutes tus días de descanso.   </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/01_web_biblioteca_viva_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<strong>Porque hay vida en la cultura y literatura,</strong> estas vacaciones te sorprendemos con esta <strong>increíble promoción para que tus días de descanso los disfrutes </strong>al máximo. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Porque si eres socio de Biblioteca Viva, <strong>durante enero y febrero podrás llevarte a casa un libro, película o revista adicional gratis.</strong> ¡Que no te lo cuenten! </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Recuerda que puedes pedir mayor información en el mesón de atención de tu Biblioteca Viva, que atiende de<strong> lunes a domingo de 13:00 a 21:00 horas. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y si aún no eres socio de Biblioteca Viva, esta es la oportunidad para que te <strong>integres al mundo de la cultura en Mall Plaza. ¡Te estamos esperando!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/01_web_biblioteca_viva_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Realiza tus trámites de Vehículos Motorizados en Mall Plaza Mirador Bio Bio</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque queremos que encuentres todo en un mismo lugar, a partir de hoy podrás gestionar en la <strong>nueva Oficina del Registro Civil este tipo de trámites.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/01_registro_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<strong>Porque queremos que encuentres todo en un mismo lugar,</strong> a partir de hoy podrás gestionar en la<strong> nueva Oficina del Registro Civil este tipo de trámites.    </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	De esta manera gracias a la apertura de esta nueva sucursal <strong>dependiente del Servicio de Registro Civil e Identificación, los usuarios podrán gestionar: la inscripción de vehículos, declaraciones consensuales, obtención de duplicados de placas patentes, anotaciones al Registro Nacional de Vehículos Motorizados</strong> (prendas, embargos, medidas precautorias, limitaciones al dominio, etc.), entre otros.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El horario de atención de la Oficina de Vehículos Motorizados, que atiende de <strong>lunes a viernes, es desde las 8:30 a 14:00 horas.</strong> Y la puedes encontrar en el <strong>Primer Nivel de Mall Plaza Mirador Bio Bio, específicamente en el pasillo Auto Plaza.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Hay vida en tu plaza.</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/01_registro_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Descubre las actividades de febrero de Biblioteca Viva Bio Bio</titulo>
    <introtext><p> 
	Te mostramos las principales actividades de este mes. <strong>¡Porque hay vida en la cultura! </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/actividades_principal_viva.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<strong>Te mostramos las principales actividades de este mes</strong>.<strong> ¡Porque hay vida en la cultura!   </strong>    </div> 
			<div> 
				 </div> 
			<div> 
				<div> 
					En febrero sabemos que buscas panoramas entretenidos para sorprender a tus niños que están en casa, por eso te invitamos al <strong>Taller Paper Toy, para mayores de 6 años en una actividad en la que se potencia el desarrollo de la motricidad fina de niños y niñas</strong>. ¡Los esperamos todos los miércoles de febrero a las 18:30 horas! </div> 
				<div> 
					 </div> 
				<div> 
					Otro panorama imperdible y que no puedes dejar pasar <strong>para mayores de 15 años y adultos es el Taller Relajación y Danza Árabe</strong>, programado para todos los jueves de febrero a las 19:00 horas. ¡No faltes!</div> 
				<div> 
					 </div> 
				<div> 
					Y porque queremos ser el mejor destino para pasar este verano, disfruta del <strong>Cuentacuentos Nito presenta "Retorcido", en que el artista presentará una historia a través de la globoflexia</strong>. ¿El día? Domingo 24 de febrero a las 17 horas.</div> 
				<div> 
					 </div> 
				<div> 
					<strong>¡Disfruta febrero en Biblioteca Viva! Descubre toda la programación de febrero <a href="http://biobio.mallplaza.cl/espacios-mall-plaza/biblioteca-viva" target="_blank">acá</a></strong></div> 
			</div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/actividades_principal_viva.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Ciclo de Cine: Películas para el (Des)Amor</titulo>
    <introtext><div> 
	<div> 
		Porque este mes celebramos el Amor, Te esperamos cada viernes de febrero en<strong> Biblioteca Viva Bio Bio en la actividad Ciclo de Cine: Películas para el (Des)Amor.</strong> ¡Te esperamos!</div> 
</div> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<div> 
													<div> 
														<div> 
															Porque este mes celebramos el Amor, Te esperamos <strong>cada viernes de febrero en Biblioteca Viva Bio Bio en la actividad Ciclo de Cine: Películas para el (Des)Amor.</strong> ¡Te esperamos!</div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															Te contamos el programa:</div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															<strong>- Viernes 1 Nueces para el amor (A. Lecchi, ARG, 2000)</strong></div> 
														<div> 
															<strong>- Viernes 8 500 días con ella (M. Webb, USA, 2009)</strong></div> 
														<div> 
															<strong>- Viernes 15 Las alas del deseo (W. Wenders, ALE, 1987)</strong></div> 
														<div> 
															<strong>- Viernes 22 Los amantes del Círculo Polar (J. Medem, ESP, 1998)</strong></div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															¡No te la pierdas cada película se proyectará<strong> a partir de las 19:00 horas</strong>! </div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
													</div> 
													<div> 
														 </div> 
												</div> 
												<div> 
													 </div> 
											</div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Ciclo de Cine: La Imaginación, Hayao Miyazaki</titulo>
    <introtext><div> 
	¿Eres un fanñatico del cine japonés? Te esperamos <strong>cada sábado de febrero en Biblioteca Viva Bio Bio</strong> en la actividad <strong>Ciclo de Cine: La Imaginación, Hayao Miyazaki</strong>. ¡Te esperamos!</div> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<div> 
													<div> 
														<div> 
															<strong>¿Eres un fanñatico del cine japonés? </strong>Te esperamos cada sábado de febrero en <strong>Biblioteca Viva Bio Bio en la actividad Ciclo de Cine: La Imaginación, Hayao Miyazaki.</strong> ¡Te esperamos!</div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															En total serán cuatro films los que se expondrán en los que los asistentes podrán deslumbrarse con este estilo de hacer cine. Te contamos el programa:</div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															<strong>- Sábado 2 El castillo en el cielo (JAP, 1986)</strong></div> 
														<div> 
															<strong>- Sábado 9 El castillo en el cielo (JAP, 1986)</strong></div> 
														<div> 
															<strong>- Sábado 16 La princesa Mononoke (JAP, 1997)</strong></div> 
														<div> 
															<strong>- Sábado 23 El viaje de Chihiro (JAP, 2001)</strong></div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															¡No te la pierdas cada película se proyectará <strong>a partir de las 17:00 horas</strong>! </div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
													</div> 
													<div> 
														 </div> 
												</div> 
												<div> 
													 </div> 
											</div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Cuentacuentos: Nito presenta "Retorcido"</titulo>
    <introtext><div> 
	Porque este mes estamos de vacaciones, no te pierdas el <strong>24 de febrero en Biblioteca Viva Bio Bio la actividad Cuentacuentos: Nito presenta "Retorcido".</strong></div> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<div> 
													<div> 
														<div> 
															Porque este mes estamos de vacaciones, no te pierdas el <strong>24 de febrero en Biblioteca Viva Bio Bio la actividad Cuentacuentos: Nito presenta "Retorcido".</strong></div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															Un panorama en que<strong> Nito presenta el relato de una historia a través de la globoflexia</strong>. ¡Los esperamos a las <strong>17:00 horas el próximo domingo 24 de febrero</strong>! </div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
													</div> 
													<div> 
														 </div> 
												</div> 
												<div> 
													 </div> 
											</div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Taller: Relajación y Danza Árabe</titulo>
    <introtext><div> 
	¡Disfruta esta nueva actividad de Biblioteca Viva Bio Bio! <strong>No te pierdas cada jueves de febrero el Taller: Relajación y Danza Árabe</strong>, y pasa una entretenida jornada. </div> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<div> 
													<div> 
														<div> 
															<strong>¡Disfruta esta nueva actividad de Biblioteca Viva Bio Bio!</strong> No te pierdas cada jueves de febrero el <strong>Taller: Relajación y Danza Árabe</strong>, y pasa una entretenida jornada. </div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															Una actividad gratuita en la que conocerás las <strong>técnicas de relajación corporal y danza, para jóvenes a partir de los 15 años y adultos</strong>. ¡Te esperamos los <strong>jueves 7, 14, 21 y 28 de febrero a las 19:00 horas</strong>!</div> 
														<div> 
															 </div> 
														<div> 
															Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
													</div> 
													<div> 
														 </div> 
												</div> 
												<div> 
													 </div> 
											</div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Exposición: Concepción en 100 Palabras</titulo>
    <introtext><div> 
	Ven a Biblioteca Viva Bio Bio durante febrero y déjate sorprender con la <strong>Exposición: Concepción en 100 Palabras</strong>. ¡Porque hay vida en la cultura!</div> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<div> 
													<div> 
														<strong>Ven a Biblioteca Viva Bio Bio durante febrero y déjate sorprender con la Exposición: Concepción en 100 Palabras. ¡Porque hay vida en la cultura!</strong></div> 
													<div> 
														 </div> 
													<div> 
														En esta actividad los asistentes se sorprenderán con los <strong>cuentos ganadores y sus ilustraciones, del concurso organizado por Plagio</strong>. La exposición se puede visitar de <strong>lunes a domingo entre las 13:00 y 21:00 horas</strong>.  </div> 
													<div> 
														 </div> 
													<div> 
														Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
													<div> 
														 </div> 
												</div> 
												<div> 
													 </div> 
											</div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Este verano disfruta con la mejor Música en Vivo   </titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>¿Buscas un panorama para tus tardes de verano?</strong> Te esperamos cada <strong>sábado de enero en Las Terrazas de Mall Plaza. </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/musica_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<strong>¿Buscas un panorama para tus tardes de verano? Te esperamos cada sábado de enero y el 2 de febrero en Las Terrazas de Mall Plaza. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Porque hay vida cuando pasamos tiempo con los <strong>amigos y familiares en compañía de la mejor música, </strong>no dejes de venir a este nuevo panorama en el que podrás pasar una entretenida tarde.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Ven a <strong>Las Terrazas de tu Mall Paza más cercano, para beber  y degustar los platos más sabroros, </strong>amenizado con una selección de las mejores canciones. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Qué no te lo cuenten! Te esperamos en <strong>Mall Plaza Antofagasta, Mall Plaza Trébol y Mall Plaza Bio Bio desde las 16:00 a las 21:00 horas.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Conoce las fechas de Música en Vivo:</strong></div> 
<div> 
	<strong>- Sábado 12 de enero</strong></div> 
<div> 
	<strong>- Sábado 19 de enero</strong></div> 
<div> 
	<strong>- Sábado 26 de enero</strong></div> 
<div> 
	<strong>- Sábado 2 de febrero</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<b>¡Hay vida en tu plaza!</b></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/musica_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Banco Estado llegó a Mall Plaza Mirador BioBio</titulo>
    <introtext><p> 
	A partir de este lunes 10 de diciembre, podrás realizar <strong>todos tus trámites bancarios en la nueva sucursal de Mall Plaza Mirador BioBio.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/estado_large.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	A partir de este lunes 10 de diciembre, podrás realizar <strong>todos tus trámites bancarios en la nueva sucursal de Mall Plaza Mirador BioBio.  </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Esta es la primera entidad bancaria que se inaugura en el centro comercial, y busca que los visitantes puedan encontrar todo en un sólo lugar. Podrás realizar <strong>depósitos y giros de dinero, apertura y consultas con los ejecutivos sobre cuentas, tarjetas de crédito y crédito personal, de educación o hipotecario. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	La ubicación de esta nueva sucursal de <strong>Banco Estado es en el 1º nivel Pasillo Principal Boulevard Zañartu. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Porque hay vida en tu plaza</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/estado_large.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Mall Plaza Mirador BioBio inaugura sorprendente Biblioteca Viva</titulo>
    <introtext><p> 
	Esta iniciativa busca acercar la cultura y las artes a la comunidad y ser un <strong>lugar de encuentro para las familias y la lectura.   </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Como una manera de acercar la cultura y las artes a la comunidad, este 14 de diciembre se inauguraron estas <strong>nuevas dependencias como nuevo lugar de encuentro para las familias y la lectura.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Esto permitirá a quienes visiten Biblioteca Viva BioBio a acceder a un sin número de materiales de lectura y eventos culturales gratuitos, gracias a la iniciativa de Mall Plaza en conjunto con Fundación la Fuente. Así entonces <strong>Biblioteca Viva BioBio es la tercera Biblioteca Viva de la Región del Bíobío y la segunda en Concepción.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Entre el material disponible para el público proveniente de Concepción, Chiguayante y San Pedro de la Paz <strong>destacan más de 100.000 títulos, además de las colecciones de material audiovisual, revistas, diarios e internet, y una variada cartelera cultural con cuentacuentos, exposiciones artísticas, presentaciones musicales, charlas y talleres, entre otros. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Otra buena noticia es que <strong>Biblioteca Viva BioBio es la primera biblioteca pública en Chile con el servicio de eBooks</strong>, lo que posibilita acceder al préstamo de libros virtuales desde cualquier lugar y durante las 24 horas del día. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Sobre este punto el <strong>gerente de Sostenibilidad de Mall Plaza, Jaime Riesco</strong>, destacó que “esta iniciativa forma parte de nuestro compromiso como empresa con la cultura y las artes, para que así las comunidades en la que estamos presente puedan tener <strong>espacios abiertos y desarrollarse en torno a estos temas”. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Mientras que la <strong>directora ejecutiva de Fundación la Fuente, Verónica Abud</strong>, señaló que “es una gran alegría para nosotros como Fundación La Fuente, poder inaugurar junto a Mall Plaza, nuestra tercera biblioteca en el sur de Chile. Biblioteca Viva Biobío, es la 11ª biblioteca de nuestra red nacional que busca, al igual que las demás, <strong>democratizar el acceso a la cultura ofreciendo espacios, servicios y actividades de calidad a todos nuestros socios y usuarios</strong>”.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Gracias a esta iniciativa -que es la primera red de bibliotecas públicas en un centro comercial en América Latina-, <strong>Mall Plaza fue reconocida por la industria internacional de centros comerciales con el galardón Apoyo a la Comunidad en América Latina 2010</strong>, que es entregado anualmente por International Council of Shopping Centers Inc Foundation.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Están todos invitados a conocer nuestras nuevas dependencias y disfrutar de toda la cultura en Biblioteca Viva BioBio!<strong> Los esperamos de lunes a viernes de 13:00 a 21:00 horas. </strong>Se pueden contactar para consultas o comentarios al correo electrónico biobio@bibliotecaviva.cl o al fono  +56 (41) 321 44 26.</div> 
<div> 
	 </div> 
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Porque estamos comprometidos con la sostenibilidad</titulo>
    <introtext><p> 
	En Mall Plaza velamos por <strong>crear</strong> <strong>vínculos sólidos</strong> <strong>con nuestro público y comunidades.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/sostenr_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<strong>En Mall Plaza tenemos un compromiso permanente con la sostenibilidad, el que vela por crear vínculos sólidos con nuestro público y comunidades donde estamos presentes. </strong>Lo anterior, sólo es posible integrando las necesidades de las personas y creando vida urbana, lo que representa el centro de nuestra filosofía.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Por ello, el desarrollo de <strong>prácticas sostenibles en el ámbito social, económico y medioambiental</strong>, son objetivos que buscamos para fomentar la <strong>política de Responsabilidad Social Empresarial (RSE)</strong>, la que es medida anualmente con un <strong>Reporte de Sostenibilidad que comprende entre el 1ero de Enero al 31 de Diciembre.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	En este reporte anual <strong>podrás encontrar todas las acciones que se realizan en materia de responsabilidad social y desarrollo sostenible,</strong> en el contexto de las operaciones que llevan a cabo.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	La Responsabilidad Social Empresarial de Mall Plaza la podemos ver reflejada en <strong>tres principales ejes: Cultura, medioambiente y comunidad.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Si quieres conocer más de nuestro reporte 2011, puedes</strong> <a href="http://www.mallplaza.com/files/pdf/REPORTE_MALL_PLAZA_24_OCT.PDF ">descargarlo aquí</a>.</div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/sostenr_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Encuentra todo lo que necesitas en sólo un click</titulo>
    <introtext><p> 
	Te invitamos a conocer los mejores <strong>panoramas, beneficios, noticias y tendencias en un solo lugar en el nuevo sitio Mall Plaza.   </strong>  </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/web_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></div> 
<div> 
	Te invitamos a conocer <strong>los mejores panoramas, beneficios, noticias y tendencias en un solo lugar. Descubre el nuevo sitio de Mall Plaza.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Tener toda la información que necesitas en un mismo lugar hoy es posible gracias a una mezcla de estilo y los mejores estándares de calidad web. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una home desestructurada es parte del innovador estilo del nuestro nuevo sitio, la que da la bienvenida y <strong>te invita a conocer en detalle cada uno de los Mall Plaza a lo largo de Chile.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Te invitamos a descubrir <strong>las últimas tendencias de tecnología, moda, gourmet y decoración en nuestros artículos diarios </strong>pensados especialmente para mantener a nuestra comunidad al tanto de las novedades.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Si buscas <strong>panoramas, encuentra los más variados de cultura, cine, o entretención. </strong>Porque hemos creado un espacio donde fácilmente<strong> te puedes enterar de lo que Las Terrazas, Biblioteca Viva y Aires tienen para ti.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	También entérate de las <strong>diferentes tiendas presentes en nuestros malls y sus increíbles descuentos. </strong>Además, te invitamos a registrarte y obtener la más destacada información que necesitas en tu email.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	No te quedes sin vivir esta nueva experiencia, la que también puedes experimentar <strong>con nuestra nueva app para tu Smartphone. Descárgala en tu Iphone o Android.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Porque la creación es vida!</strong></div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/web_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Descubre tu plaza con nuestra nueva App</titulo>
    <introtext><p> 
	Si quieres conocer los últimos estrenos o descuentos, <strong>descarga la aplicación que Mall Plaza hizo para ti.        </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/app_detalle2.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Si quieres estar al tanto de los últimos estrenos, descuentos y más, <strong>te invitamos a conocer y descargar la aplicación que Mall Plaza hizo para ti.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Porque la más completa información de Mall Plaza puede estar desde ahora en tu celular gracias a la aplicación que hemos creado para ti.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Te invitamos a ser parte de nuestra comunidad e informarte acerca de las mejores ofertas y descuentos de forma fácil y gratuita. </strong>Además, conoce la más completa cartelera de cine con sus estrenos, y elige tu película favorita para ver en tu plaza.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Si buscas saber qué tiendas hay en tu Mall Plaza más cercano, con nuestra aplicación lo podrás saber. Incluso, te invitamos a recorrer nuestros diferentes malls y saber cómo llegar a cada uno de ellos. <strong>Encuentra variadas actividades clasificadas para que las encuentres fácilmente y según tus intereses, o crea tu propio perfil, </strong>y así podrás obtener la mejor y más completa información en tu email, segmentada especialmente según tus preferencias. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Te invitamos a explorar Mall Plaza desde tu móvil. <strong>Disfruta cuanto antes de esta nueva aplicación descargándola para iPhone <a href="https://itunes.apple.com/cl/app/mall-plaza/id571099194?mt=8" target="_blank">ingresando acá</a> y si tienes Android <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.digitaria.mallplaza" target="_blank">descárgala aquí</a>. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Porque hay vida si estamos conectados!</div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/app_detalle2.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Cinemark llegó a Mall Plaza Mirador BioBio </titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en las películas, te invitamos a conocer y disfrutar con las mejores películas en el <strong>nuevo Cinemark Mall Plaza Mirador BioBio.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/act_cinebiobio_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<div> 
	Porque hay vida en las películas, te invitamos a conocer y disfrutar con las mejores películas y últimos estrenos en el <strong>nuevo Cinemark Mall Plaza Mirador BioBio. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	En <strong>Mall Plaza</strong> tenemos un nuevo panorama para que vengas con tu familia, amigos o quien quieras a pasar un grato momento, ya se inauguró <strong>Cinemark Mall Plaza Mirador BioBio</strong> lo que lo convierte en el segundo complejo de la<strong> Octava Región</strong>. ¡Ven a descubrirlo! </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Las nuevas instalaciones, ubicadas en el segundo nivel a un costado del <strong>Patio de Comidas</strong> del centro comercial, <strong>contemplan 9 Salas todas numeradas con un total de 1.969 butacas. Además destaca lo mejor y más sofisticado en tecnología con la apertura de una Sala XD con 44 butacas que con una enorme pantalla (Silver Screen) la más grande de Chile</strong>, con medidas de 19 x 10,4 metros cuadrados.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	También cuenta con <strong>2 Salas Premier con confortables butacas eléctricas tapizadas en cuero ecológico, que cuentan con acceso a un exclusivo servicio </strong>de cafetería, que incluye platos calientes y fríos los cuales fueron especialmente elaborados para consumir en la comodidad de estas salas. A esto debemos sumar acceso a baños exclusivos y acceso para discapacitados.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Ven y <strong>arma tu panorama en Mall Plaza Mirador BioBio</strong>!</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/act_cinebiobio_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>“CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza”</titulo>
    <introtext><p> 
	¡Tenemos el primer E-Book Social para una <strong>Biblioteca Pública en el mundo! con “Cuenta tu cuento: Historias de Plaza” el que reúne 56 historias</strong>.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cuenta_tu_cuento_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<div> 
	En Marzo de 2012, <strong>Biblioteca Viva de Mall Plaza</strong> realizó una campaña que tenía como objetivo fomentar la lectura y contar todos los beneficios que tiene la <strong>Primera Biblioteca Pública en Centros Comerciales de Latinoamérica.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Es por eso que junto a la comunidad digital de <strong>Mall Plaza</strong> creamos el <strong>primer E-Book Social para una Biblioteca Pública en el mundo, llamada: “CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza”</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este <strong>E- Book Social</strong> cuenta con 56 historias donde el humor, el suspenso, el amor y la fantasía, son algunos de los temas que decoran estos entretenidos cuentos enviados desde todo Chile.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este libro digital es ahora parte de <strong>Biblioteca Viva</strong>, con historias que nuestros visitantes podrán disfrutar en cualquiera de los <strong>Mall Plaza</strong> a lo largo del país.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este libro es un regalo de <strong>Mall Plaza</strong> a la comunidad digital mundial, el que puedes compartir con quien desees todas las veces que quieras.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Disfrútalo! </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<a href="http://www.mallplaza.cl/bases/LibroDigital.pdf">Descarga tu E-Book "CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza" aquí: </a></div> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/actividades_bibiotecaviva_principal_cuenta.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Lo mejor para practicar deporte lo encuentras en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque realizar deportes es necesario  todo el año, <strong>Mall Plaza te ofrece todo el equipamiento y actividades imperdibles</strong> para motivarte.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/mejor_deporte_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<p> 
	Con la llegada del invierno, el frío y la lluvia, muchas personas dejan de realizar <strong>actividades deportivas al aire libre</strong>, bajando el ritmo de las revoluciones de su día a día.</p> 
<p> 
	Pero hoy la tecnología de los <strong>equipamientos deportivos</strong> es de gran ayuda para quienes disfrutan de entrenar sin importar el clima. Sumando a ello la mezcla de <strong>diseño y comodidad </strong>que nos ofrecen, no tenemos excusa para no ejercitarnos en invierno. En <strong>Mall Plaza</strong> puedes encontrar la más completa variedad de artículos para equiparte y no dejar de lado tu <strong>rutina deportiva</strong>, independiente del clima invernal.</p> 
<p> 
	Además, existen variadas alternativas para disfrutar de una vida sana y en compañía de tu familia y amigos. <strong>Mall Plaza</strong> te invita a participar de actividades como el <strong>bowlling</strong> y el <strong>paintball</strong> para que tus días fríos sean mucho más entretenidos. Además, puedes obtener <u>increíbles descuentos</u> de lunes a viernes.</p> 
<p> 
	¡No dejes que el clima te detenga! Equípate, prepárate y disfruta del deporte y actividades que <strong>Mall Plaza</strong> tiene para ti.</p> 
<p> 
	¡Porque hay vida cuando hacemos deporte!</p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/mejor_deporte_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
</eventos>
