<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<eventos>
  <contenido>
    <titulo>Blancanieves conquistó a más de 22 mil espectadores en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>El musical más esperado del año logró cautivar a más de 22 mil personas en los Mall Plaza de todo Chile.  </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cierre_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	El<strong> musical más esperado del año logró cautivar a más de 22 mil personas</strong> en los <strong>Mall Plaza </strong>de todo Chile. 
 
	  
 
	Más de <strong>22 mil personas disfrutaron de un espectáculo internacional único y gratuito,</strong> que <strong>Mall Plaza trajo para ti</strong>. <strong>El musical Blanca Nieves realizó una gira nacional</strong>, con <strong>doce funciones a lo largo del país</strong>, siendo <strong>ovacionado</strong> por el público <strong>en cada una de sus presentaciones</strong>. 
 
	  
 
	El sorprendente <strong>espectáculo</strong>, <strong>dirigido por el reconocido productor Billy Bond</strong>, <strong>contó con 30 escenografías</strong>, <strong>vestuario de primer nivel</strong>, <strong>bailarines internacionales y más de 50 artistas en escena.</strong> 
 
	  
 
	El <strong>reconocido elenco nacional</strong> fue compuesto por <strong>destacados artistas,</strong> liderado por<strong> Millaray Viera, quien interpretó a Blancanieves</strong>; <strong>Augusto Schuster como el Príncipe; Juan Falcón personificó al cazador y Lorena Prieto encarnó a la malvada bruja y madrastra de la protagonista</strong>. 
 
	  
 
	El música de Blancanieves<strong> también fue un éxito gracias al casting online realizado a lo largo de Chile, donde un niño y una niña de entre 8 y 12 años formaron parte de cada una de las funciones</strong> donde se presentó la obra. 2<strong>4 niños fueron parte del musical más exitoso del año</strong>, <strong>participando de la obra</strong> y siendo parte de ella en las partes más emblemáticas. 
 
	  
 
	<strong>¡Porque hay magia en tu plaza!</strong> <strong>Agrademos a todos los asistentes que fueron parte de este bello relato de coraje y valentía que Mall Plaza trajo para ti </strong>y <strong>te invitamos a seguir participando </strong>de las múltiples sorpresas, que <strong>tendremos a lo largo del año, para ti</strong>. 
 
	 </fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/cierre_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Vive la experiencia más emocionante! Conoce la nueva forma de ver películas con la primera sala 6D de Sudamérica</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque queremos entregarte la mejor entretención, te esperamos en <strong>Mall Plaza La Serena</strong><strong>.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cine6d_1_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Porque queremos entregarte la mejor entretención, te esperamos en <strong>Mall Plaza La Serena para que vivas una experiencia multisensorial nunca antes vista.    </strong> 
 
	  
 
	Y es que <strong>desde el 1 hasta el 25 de febrero todos los días de la semana</strong> podrás sentir- tal como ya lo han sentido miles de personas-  la mayor experiencia del <strong>cine en formato 6D lo que lo convierte en toda una vivencia multisensorial y vertiginosa. </strong>Te contamos que existen sólo 75 salas de este tipo en todo el mundo <strong>siendo ésta la primera en Chile. </strong> 
 
	  
 
	<strong>¿Pero que la hace tan especial?</strong> Además de la <strong>visión 3D, considera viento de hasta 120 km por hora, luces estroboscópicas, sonido de altísima nitidez y butacas independientes</strong> que funcionan a 8 mil revoluciones por minuto, <strong>generando más de 400 movimientos por segundo</strong>. Así los asistentes sienten a cabalidad un mundo de sensaciones y realismo, por ejemplo desde estar en la cima de una montaña rusa, un viaje espacial o un safari en África. 
 
	  
 
	Tal como detalla Rodrigo Mery, de la <strong>empresa The Three House</strong>, “la sala  cuenta con la más alta <strong>tecnología disponible a nivel internacional, incluso superior a la que se utiliza en los mega parques de diversiones de Orlando</strong> y otras partes del mundo”.  
 
	  
 
	¡Que no te lo cuenten! Ven con tu familia estas vacaciones a Mall Plaza La Serena y pasa un día increíble. Te recomendamos  organizarte con tiempo ya que la sala tiene 12 butacas. <strong>El valor de la entrada es de $2.900 en la mañana y $3.700 a partir de las 13:00 horas.</strong> 
 
	  
 
	<strong>Y porque hay vida en tu plaza, muy pronto te contaremos las fechas en que llegaremos con la primera sala 6D en los distintos Mall Plaza del país.</strong> 
 
	 </fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/cine6d_1_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Participa con tu mejor historia en el 6º Concurso de Cuentos: Cuéntate Algo de Biblioteca Viva! </titulo>
    <introtext><p> 
	Te invitamos a ser parte del concurso que premia las <strong>mejores historias inéditas</strong>. ¡Anímate y escribe lo que quieras!    </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/01_concurso_cuentos_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	<strong>Porque hay vida en la cultura y la literatura</strong>, te invitamos a ser parte de esta nueva versión que <strong>premia las mejores historias inéditas</strong>. ¡Anímate y escribe lo que quieras!     
 
	  
 
	El tradicional concurso de cuentos <strong>organizado por Biblioteca Viva en todos los Mall Plaza del país </strong>(exceptuando Calama), es una gran oportunidad para que este verano te motives a tomar lápiz o papel, o te instales frente a tu computador para contar una <strong>historia inédita que puede ser de cualquier temática. </strong> 
 
	  
 
	Así entonces podrán participar <strong>autores nacionales y extranjeros residentes en Chile, mayores de 15 años y se recibirá sólo 1 relato por persona </strong>el que debe tener una extensión dos páginas y como máximo cinco.  
 
	  
 
	Y porque queremos premiar los mejores relatos-  que serán seleccionados por un <strong>jurado compuesto por Carla Guelfenbein,  escritora; Hernán Rivera Letelier, escritor; Verónica Abud, Gerente General de Fundación la Fuente-</strong>  te contamos sobre los <strong>grandes premios </strong>del Concurso de Cuentos: Cuéntate Algo 2013: 
 
	  
 
	<strong>Primer lugar: $500.000</strong> 
 
	<strong>Segundo lugar: un iPad + 10 títulos Alfaguara en formato digital.</strong> 
 
	<strong>Tercer lugar: Suscripción anual al diario El Mercurio </strong> 
 
	<strong>Mención Honrosa: Cada región tendrá una mención honrosa.</strong> 
 
	  
 
	  
 
	¡No digas que no te avisamos! El <strong>plazo de recepción </strong>de los cuentos- que puedes enviarlo en formato digital al correo electrónico cuentatealgo@bibliotecaviva.cl; o bien por correo tradicional o directamente en los mesones de atencion-  es hasta el próximo <strong>domingo 24 de febrero a las 20:00 horas. </strong> 
 
	  
 
	<strong>Revisa las bases del concurso <a href="http://www.bibliotecaviva.cl/files/2013/01/Bases-6to-Cu%C3%A9ntate-Algo-2013.pdf" target="_blank">acá </a></strong></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/01_concurso_cuentos_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Aprovecha el nuevo servicio de Biblioteca Viva. ¡El nuevo prestamo de revistas a domicilio! </titulo>
    <introtext><p> 
	Si disfrutas de la lectura y eres <strong>socio de Biblioteca Viva, desde ahora podrás llevar a casa tu revista favorita.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/03_prestamos_rev_afiche_biblioteca_viva_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Si disfrutas de la lectura y eres <strong>socio de Biblioteca Viva, desde ahora podrás llevar a casa tu revista favorita.    </strong> 
 
	  
 
	Y es que a partir de hoy no sólo podrás llevar a tu domicilio todo el material que forma parte de nuestro <strong>catálogo bibliográfico</strong>: narrativa, poesía, teatro, cómic, autoayuda, ciencias, artes, entre otras áreas temáticas. Además de cuentos para niños y adolescentes, colección complementaria escolar, cine (DVD’s) y en algunas sedes, libros para ciegos y música. 
 
	  
 
	Ahora <strong>también diponemos de nuestra colección de revistas para que sigas disfrutando de la buena lectura en la comodidad de tu hogar,</strong> por 10 días (sin posibilidad de renovación dado la alta demanda). Y el número más reciente quedará para consulta en sala. 
 
	  
 
	<strong>Hay vida en tu plaza. ¡Te esperamos!</strong></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/03_prestamos_rev_afiche_biblioteca_viva_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Disfruta este verano en Biblioteca Viva con un ¡adicional gratis!</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en la cultura, estas vacaciones te sorprendemos con esta increíble <strong>promoción para que disfrutes tus días de descanso.   </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/01_web_biblioteca_viva_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	<strong>Porque hay vida en la cultura y literatura,</strong> estas vacaciones te sorprendemos con esta <strong>increíble promoción para que tus días de descanso los disfrutes </strong>al máximo.  
 
	  
 
	Porque si eres socio de Biblioteca Viva, <strong>durante enero y febrero podrás llevarte a casa un libro, película o revista adicional gratis.</strong> ¡Que no te lo cuenten!  
 
	  
 
	Recuerda que puedes pedir mayor información en el mesón de atención de tu Biblioteca Viva, que atiende de<strong> lunes a domingo de 13:00 a 21:00 horas. </strong> 
 
	  
 
	Y si aún no eres socio de Biblioteca Viva, esta es la oportunidad para que te <strong>integres al mundo de la cultura en Mall Plaza. ¡Te estamos esperando!</strong></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/01_web_biblioteca_viva_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Descubre las actividades de febrero de Biblioteca Viva La Serena</titulo>
    <introtext><p> 
	Te mostramos las principales actividades de este mes. <strong>¡Porque hay vida en la cultura! </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/actividades_principal_viva.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	 
		 
			 
				<strong>Te mostramos las principales actividades de este mes</strong>.<strong> ¡Porque hay vida en la cultura!   </strong>     
			 
				  
			 
				 
					 
						En febrero sabemos que buscas panoramas entretenidos para sorprender a tus niños que están en casa, por eso te invitamos al <strong>Taller Scrapbook de San Valentín, un panorama para menores sobre los 9 años en el que aprenderán a crear un regalo muy especial</strong>. ¡Los esperamos el sábado 9 de febrero a las 16:00 horas!  
					 
						  
					 
						Y porque queremos ser el mejor destino para pasar este verano, disfruta de la presentación el próximo 10 de febrero a las 16 horas de los <strong>Cuentacuentos: Teatro de Títeres "Patalarrastra" para niños sobre los 5 años. Esta entretenida historia trata en la que desde Mendoza llega la historia de “Juan sin miedo”.</strong> 
					 
						  
					 
						¡Disfruta febrero en Biblioteca Viva! <strong>Descubre toda la programación de febrero <a href="http://laserena.mallplaza.cl/espacios-mall-plaza/biblioteca-viva" target="_blank">acá</a></strong> 
				 
				 
					  
			 
		 
		 
			  
	 
	 
		  
</fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/actividades_principal_viva.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Taller: Álbum de recuerdos del verano</titulo>
    <introtext> 
	 
		¡Disfruta esta nueva actividad de Biblioteca Viva La Serena! No te pierdas el <strong>sábado 23 de febrero el Taller: Álbum de recuerdos del verano. </strong> 
 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	 
		 
			 
				 
					 
						 
							 
								 
									 
										 
											 
												 
													 
														 
															 
																¡Disfruta esta nueva actividad de <strong>Biblioteca Viva La Serena</strong>! No te pierdas <strong>el sábado 23 de febrero el Taller: Álbum de recuerdos del verano. </strong> 
															 
																  
															 
																Una actividad gratuita, ideal <strong>para mayores de 9 años en la que bajo la técnica de scrapbook los niños podrán crear su álbum de recuerdos.</strong> 
															 
																  
															 
																Los esperamos el 23 de febrero a <strong>las 16:00 horas.</strong> 
															 
																  
															 
																Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación. 
														 
														 
															  
														 
															  
														 
															  
													 
													 
														  
												 
												 
													  
											 
											 
												  
										 
										 
											 
												  
										 
									 
									 
										  
								 
								 
									  
							 
							 
								 
									  
							 
						 
						 
							  
					 
					 
						  
				 
				 
					  
			 
			 
				  
		 
		 
			  
	 
	 
		  
</fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Cuentacuentos: Compañía de Títeres, "Trompetíteres"</titulo>
    <introtext> 
	Porque este mes estamos de vacaciones, no te pierdas el domingo 17 de febrero en <strong>Biblioteca Viva La Serena los más entretenidos</strong> <strong>Cuentacuentos: Teatro de Títeres "Patalarrastra".</strong> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	 
		 
			 
				 
					 
						 
							 
								 
									 
										 
											 
												 
													 
														 
															 
																Porque este mes estamos de vacaciones, no te pierdas el <strong>domingo 17 de febrero en Biblioteca Viva La Serena los más entretenidos Cuentacuentos: Teatro de Títeres "Patalarrastra".</strong> 
															 
																  
															 
																Un panorama ideal para <strong>menores sobre los 5 años en la que destacan cuentos recopilados, creados y adaptados para toda la familia</strong>.  ¡Los esperamos a las <strong>16:00 horas el domingo 17</strong> de febrero!  
															 
																  
															 
																Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación. 
														 
														 
															  
														 
															  
														 
															  
													 
													 
														  
												 
												 
													  
											 
											 
												  
										 
										 
											 
												  
										 
									 
									 
										  
								 
								 
									  
							 
							 
								 
									  
							 
						 
						 
							  
					 
					 
						  
				 
				 
					  
			 
			 
				  
		 
		 
			  
	 
	 
		  
</fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Taller: Crea tu Peluche</titulo>
    <introtext> 
	¡Disfruta esta nueva actividad de <strong>Biblioteca Viva La Serena!</strong> No te pierdas <strong>desde el 11 al 15 de febrero el Taller: Crea tu Peluche. </strong> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	 
		 
			 
				 
					 
						 
							 
								 
									 
										 
											 
												 
													 
														 
															 
																<strong>¡Disfruta esta nueva actividad de Biblioteca Viva La Serena! No te pierdas desde el 11 al 15 de febrero el Taller: Crea tu Peluche. </strong> 
															 
																  
															 
																Una actividad gratuita, ideal para <strong>mayores de 5 años </strong>en la que los menores pasarán una tarde inolvidable <strong>confeccionando muñecos</strong>. Los esperamos durante la semana del <strong>lunes 11 al viernes 15 de febrero cada jornada a las 16:00 horas.</strong> 
															 
																  
															 
																Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación. 
														 
														 
															  
														 
															  
														 
															  
													 
													 
														  
												 
												 
													  
											 
											 
												  
										 
										 
											 
												  
										 
									 
									 
										  
								 
								 
									  
							 
							 
								 
									  
							 
						 
						 
							  
					 
					 
						  
				 
				 
					  
			 
			 
				  
		 
		 
			  
	 
	 
		  
</fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Cuentacuentos: Teatro de Títeres "Patalarrastra"</titulo>
    <introtext> 
	Porque este mes estamos de vacaciones, no te pierdas el <strong>domingo 10 de febrero en Biblioteca Viva La Serena</strong> los más entretenidos <strong>Cuentacuentos: Teatro de Títeres "Patalarrastra". </strong> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	 
		 
			 
				 
					 
						 
							 
								 
									 
										 
											 
												 
													 
														 
															 
																Porque este mes estamos de vacaciones, no te pierdas el <strong>domingo 10 de febrero en Biblioteca Viva La Serena los más entretenidos Cuentacuentos: Teatro de Títeres "Patalarrastra".</strong> 
															 
																  
															 
																Un panorama ideal para <strong>menores sobre los 5 años</strong> en la que <strong>desde Mendoza llega la historia de “Juan sin miedo”</strong>, una historia en la que sabemos los niños no dejarán de sorprenderse y además los incentiva al mundo de los libros. 
															 
																  
															 
																<strong>¡Los esperamos a las 16:00 horas el domingo 10 de febrero! </strong> 
															 
																  
															 
																Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación. 
														 
														 
															  
														 
															  
														 
															  
													 
													 
														  
												 
												 
													  
											 
											 
												  
										 
										 
											 
												  
										 
									 
									 
										  
								 
								 
									  
							 
							 
								 
									  
							 
						 
						 
							  
					 
					 
						  
				 
				 
					  
			 
			 
				  
		 
		 
			  
	 
	 
		  
</fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Taller: Scrapbook de San Valentín</titulo>
    <introtext> 
	<strong>¡Disfruta esta nueva actividad de Biblioteca Viva La Serena! </strong>No te pierdas el <strong>9 de febrero el Taller: Scrapbook de San Valentín</strong>, y comparte con tus niños.  
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	 
		 
			 
				 
					 
						 
							 
								 
									 
										 
											 
												 
													 
														 
															 
																<strong>¡Disfruta esta nueva actividad de Biblioteca Viva La Serena! No te pierdas el 9 de febrero el Taller: Scrapbook de San Valentín</strong>, y comparte con tus niños.  
															 
																  
															 
																Una actividad en la que se invita a todos los menores sobre los 9 años a<strong> venir y crear un regalo para este día especial.</strong> Los esperamos el <strong>sábado 9 de febrero a las 16:00 horas.</strong> 
															 
																  
															 
																Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación. 
														 
														 
															  
														 
															  
														 
															  
													 
													 
														  
												 
												 
													  
											 
											 
												  
										 
										 
											 
												  
										 
									 
									 
										  
								 
								 
									  
							 
							 
								 
									  
							 
						 
						 
							  
					 
					 
						  
				 
				 
					  
			 
			 
				  
		 
		 
			  
	 
	 
		  
</fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Conferencia:  Literatura y Vergüenza. A propósito de Aníbal Jara y los parnasos literarios</titulo>
    <introtext> 
	<strong>¿Buscas un panorama en vacaciones? </strong>Entonces prepárate y ven a Biblioteca Viva La Serena a disfrutar de la<strong> Conferencia: Literatura y Vergüenza. A propósito de Aníbal Jara y los parnasos literarios</strong> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	 
		 
			 
				 
					 
						 
							 
								 
									 
										 
											 
												 
													 
														 
															 
																<strong>¿Buscas un panorama en vacaciones?</strong> Entonces prepárate y ven a <strong>Biblioteca Viva La Serena a disfrutar de la Conferencia: Literatura y Vergüenza. A propósito de Aníbal Jara y los parnasos literarios</strong> 
															 
																  
															 
																Una actividad fratuita a cargo del <strong>escritor y académico Mario Verdugo</strong>, quien además es <strong>autor de la columna “Biblioteca Regional”, en The Clinic</strong>. 
															 
																  
															 
																No dejes pasar esta oportunidad, te esperamos  el viernes<strong> 1 de febrero a las 18:30 horas</strong>. ¡No faltes! Porque hay vida en la literatura y la cultura.  
															 
																  
															 
																Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación. 
														 
														 
															  
														 
															  
														 
															  
													 
													 
														  
												 
												 
													  
											 
											 
												  
										 
										 
											 
												  
										 
									 
									 
										  
								 
								 
									  
							 
							 
								 
									  
							 
						 
						 
							  
					 
					 
						  
				 
				 
					  
			 
			 
				  
		 
		 
			  
	 
	 
		  
</fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¿Tus niños participaron en el casting de Blancanieves? Conoce a los ganadores que actuarán en el musical del verano</titulo>
    <introtext><p> 
	Conoce a<strong> </strong>los <strong>niños que serán parte de su elenco </strong>en Mall Plaza La Serena.    </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/casting_serena.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	<strong>Lo leíste en un cuento, lo vivirás en la vida real.</strong> Descubre quienes serán los <strong>niños que serán parte del elenco de "Blancanieves, el musical" en Mall Plaza La Serena </strong>este<strong> </strong>29 de enero. 
 
	  
 
	Porque la magia de la reconocida historia infantil llega a Chile en una gran gira nacional para llenarnos de diversión y magia, convocamos a niñas y niños para<strong> tener la gran oportunidad de cumplir su sueño: ser parte de este reconocido cuento infantil</strong> representando un papel menor en "Blancanieves, el musical". 
 
	  
 
	<strong>¡Hoy te contamos sobre los niños que se subirán al escenario!</strong> <strong>Se trata de MARCELA SILVA Y ENZO BAGONI </strong>de 7 años y 9 años respectivamente, y cuyos padres o representantes los inscribieron al igual que miles de menores al casting de esta reconocida obra infantil. <strong>Ellos  postularon para estar presentes en el estreno de "Blancanieves, el musical" que se realizará en Mall Plaza La Serena este martes 29 de enero.</strong> 
 
	  
 
	Les deseamos mucha suerte a Marcela y Enzo, quienes cumplirán su sueño de ser parte del elenco de actores y artistas que darán vida a Blancanieves. 
 
	  
 
	Te recordamos que según las bases del Concurso "Casting Blancanieves", <strong>nos contactaremos con una antelación de 7 dias a cada presentación con los niños seleccionados para actuar en la obra musical, según la fecha y lugar (Mall Plaza) que escogieron al completar sus datos de registro. </strong> 
 
	  
 
	<u><strong>¿No recuerdas las fechas? Acá te las compartimos</strong></u><strong>:    </strong> 
 
	  
 
	<strong>8 de enero: Mall Plaza Norte</strong> 
 
	<strong>10 de enero: Mall Plaza Oeste</strong> 
 
	<strong>12 de enero: Mall Plaza Vespucio</strong> 
 
	<strong>14 de enero: Mall Plaza Tobalaba</strong> 
 
	<strong>16 de enero: Mall Plaza Sur</strong> 
 
	<strong>17 de enero: Mall Plaza Alameda</strong> 
 
	<strong>20 de enero: Concepción </strong> 
 
	<strong>23 de enero: Los Ángeles</strong> 
 
	<strong>26 de enero: Puerto Barón</strong> 
 
	<strong>29 de enero: Mall Plaza La Serena</strong> 
 
	<strong>2 de febrero: Mall Plaza Antofagasta</strong> 
 
	<strong>5 de febrero: Mall Plaza Calama</strong> 
 
	  
 
	Por último, les contamos a todos los papás, familiares y conocidos que deseen postular al casting a los más pequeños de la casa, que aún tienen tiempo, ya que <strong>el PLAZO PARA POSTULAR se cierra 7 días antes a cada presentación</strong>. Así por ejemplo, en Mall Plaza Calama podrán participar hasta este 29 de enero.  
 
	  
 
	<strong>¡Hay vida en tu plaza!</strong> 
 
	 </fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/casting_serena.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Última oportunidad! Conoce a los nuevos ganadores para asistir a "Blancanieves, el musical" en Mall Plaza La Serena</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>Descubre la lista de los ganadores del repechaje y cómo descargar tu ticket.   </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/sorteo2_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	La magia de Blancanieves llega a Chile para llenar tu verano de diversión y magia. <strong>Conoce la lista de los ganadores del repechaje y cómo descargar tu ticket.</strong> 
 
	  
 
	Este miércoles 29 de enero el musical de Blancanieves se presenta en su <strong>décima función en Mall Plaza La Serena a las 21:00 horas</strong>, en lo que será el evento del verano que recorrerá todos los Mall Plaza del país. 
 
	  
 
	Hace unos días anunciamos a las personas que resultaron ganadoras de una entrada doble para asistir a esta gran obra musical. Y según las bases legales, el plazo para descargar el ticket concluyó el viernes 25 de enero, <strong>por lo que realizamos un segundo sorteo de repechaje entre las miles de personas que concursaron.</strong> 
 
	  
 
	<strong>¿Cómo saber si fuiste seleccionado? Muy fácil, ya que enviamos una notificación al E- mail que detallaste al momento de participar por una entrada doble.  </strong> 
 
	  
 
	<strong>Una vez que ingreses a tu correo electrónico debes:</strong> 
 
	  
 
	<strong>1.- Confirmar tu asistencia haciendo click en el recuadro que se indica. </strong> 
 
	<strong>2.- Esperar que el ticket llegue a tu correo. Recibirás un segundo E-mail.</strong> 
 
	<strong>3.- Imprimirlo para presentarlo el martes 29 de enero en </strong><strong>Mall Plaza La Serena</strong><strong>.  La entrada sólo es válida para esta función. </strong> 
 
	  
 
	  
 
	¡Muy atento! No olvides que tienes <strong>plazo hasta este lunes 28 de enero para CONFIRMAR TU ASISTENCIA a "Blancanieves, el musical"</strong>. ¡Te sugerimos entonces revisar tu E-mail lo antes posible!  
 
	  
 
	De todas maneras te invitamos a <strong>revisar el listado completo de ganadores de este REPECHAJE válido por un ticket de una entrada doble para asistir a "Blancanieves, el musical" en La Serena ingresando acá: <a href="files/Ganadores_Blancanieves_Mall_Plaza_La_Serena_Funcion_29_enero_Segundo_sorteo_repechaje.pdf" target="_blank">Ganadores segundo sorteo repechaje.</a></strong> 
 
	  
 
	  
 
	<strong>Preguntas Frecuentes</strong> 
 
	  
 
	<strong>- ¿Hasta que edad los niños entran gratis? </strong> 
 
	  
 
	Por disponibilidad de espacio dentro del recinto y por seguridad de los asistentes, sólo se permitirá el ingreso al evento sin entradas a los menores de 1 año. Esto entendiendo que pueden compartir la butaca con un adulto, siempre que éste presente su ticket.  
 
	  
 
	A los niños mayores de 1 año de edad se les pedirá su entrada para disfrutar del musical, puesto que ocupará un asiento a la vez que buscamos velar por la seguridad y comodidad de todos los asistentes. 
 
	  
 
	<strong>- Me gané una entrada doble pero me gustaría ir con mi esposa e hijo. ¿Me pueden regalar más entradas?</strong> 
 
	  
 
	Cada ticket para asistir a la obra musical Blancanieves es válido por una entrada doble, por lo que para que todos en familia puedan disfrutar del musical, te recomendamos que pidas ayuda a un familiar o conocido para que particpe por un ticket de entrada doble y así pueda ganar para asistir todos a "Blancanieves, el musical". 
 
	  
 
	Una segunda opción es esperar a que todos los asistentes hagan su ingreso al recinto el día del evento, y luego ver con el personal que los orientará, si quedan butacas libres para que pueda ingresar el menor.  
 
	  
 
	<strong>- ¿Qué pasa si gané una entrada doble pero tengo más de un hijo? </strong> 
 
	  
 
	Tal como lo indicamos en las bases del concurso el ticket para asistir a Blancanieves, el musical es válido por una entrada doble. Y sólo se permitirá el ingreso sin entrada en mano a los menores de 1 año, por lo que te recomendamos que un familiar o cercano participe en el concurso para tener la posibilidad de ganar un nuevo ticket para ingresar al recinto todos con su entrada en mano. 
 
	  
 
	O también es posible que esperen el día del evento si la capacidad del recinto en cuanto a las butacas permite que pueda ingresar un menor, esto será posible en caso que algunos asistentes que obtuvieron su ticket no asistan al evento.  
 
	  
 
	  
 
	<strong>¡Hay vida en tu plaza!</strong></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/sorteo2_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Descubre si ganaste entradas para asistir a "Blancanieves, el musical" en Mall Plaza La Serena</titulo>
    <introtext><p> 
	Prepárate para disfrutar del mejor musical del verano. Revisa la<strong> lista de ganadores </strong>y<strong> </strong>cómo <strong>descargar tu ticket.     </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/descubre_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Prepárate para disfrutar del mejor musical del verano con una historia llena de diversión y magia. <strong>Revisa la lista de ganadores y entérate cómo descargar tu ticket.     </strong> 
 
	  
 
	Porque hay vida en los musicales, el próximo <strong>martes 29 de enero se realizará la décima presentación </strong><strong>en Mall Plaza La Serena, esto como parte </strong><strong>de la gran gira nacional de "Blancanieves, el musical" </strong>que recorrerá todos los Mall Plaza del país<strong>.</strong> 
 
	  
 
	¿Fuiste una de las miles de personas que participaron por una entrada doble para asistir a esta gran obra musical? Te contamos que este <strong>martes 22 de enero,</strong> tal como lo indican las bases del concurso publicadas en el mismo sitio Web de Blancanieves, se realizó el sorteo de entradas dobles <strong>para vivir toda la magia de "Blancanieves, el musical" en Mall Plaza La Serena. </strong> 
 
	  
 
	<strong>¡Ahora ya puedes saber si eres uno de los ganadores! </strong>¿Cómo verificarlo? Muy fácil, ya que<strong> enviamos una notificación al E- mail que detallaste al momento de participar por una entrada doble.  </strong> 
 
	  
 
	<strong><u>Una vez que ingreses a tu correo electrónico debes:</u></strong> 
 
	  
 
	<strong>1.- Confirmar tu asistencia haciendo click en el recuadro que se indica. </strong> 
 
	<strong>2.- Esperar que el ticket llegue a tu correo. Recibirás un segundo E-mail.</strong> 
 
	<strong>3.- Imprimirlo para presentarlo el martes 29 </strong><strong>de enero en Mall Plaza La Serena. La entrada sólo es válida para esta función. </strong> 
 
	  
 
	  
 
	  
 
	¡Atentos! Te recordamos que tienes <strong>plazo hasta este viernes 25 de enero para CONFIRMAR TU ASISTENCIA a "Blancanieves, el musical"</strong>, en caso contrario tu cupo no quedará registrado y perderás tu entrada doble.<strong> ¡Te recomendamos entonces revisar tu E-mail lo antes posible! </strong> 
 
	  
 
	Las entradas que no sean descargadas entrarán en un <strong>segundo sorteo de repechaje el viern</strong><strong>es 25</strong><strong> de enero, y este mismo día se enviará un E-mail a los nuevos ganadores</strong> para que descarguen su ticket doble. En este caso tendrás <strong>plazo hasta el lunes 28 de enero para confirmar tu asistencia. </strong> 
 
	  
 
	De todas maneras te invitamos a <strong>revisar el listado completo de ganadores de esta primera etapa</strong> válido por un ticket de una  entrada doble <strong>para asistir el </strong><strong>martes 29 </strong><strong>de enero a "Blancanieves, el musical" en Mall Plaza </strong><strong>La Serena</strong><strong>, <a href="files/Ganadores_Blancanieves_Mall_Plaza_La_Serena_Funcin_29_enero.pdf" target="_blank">ingresansdo acá.</a></strong> 
 
	  
 
	  
 
	  
 
	 
		  
	 
		<strong>Preguntas Frecuentes</strong> 
	 
		  
	 
		<strong>- ¿Hasta que edad los niños entran gratis? </strong> 
	 
		  
	 
		Por disponibilidad de espacio dentro del recinto y por seguridad de los asistentes, sólo se permitirá el ingreso al evento sin entradas a los menores de 1 año. Esto entendiendo que pueden compartir la butaca con un adulto, siempre que éste presente su ticket.  
	 
		  
	 
		A los niños mayores de 1 año de edad se les pedirá su entrada para disfrutar del musical, puesto que ocupará un asiento a la vez que buscamos velar por la seguridad y comodidad de todos los asistentes. 
	 
		  
	 
		<strong>- Me gané una entrada doble pero me gustaría ir con mi esposa e hijo. ¿Me pueden regalar más entradas?</strong> 
	 
		  
	 
		Cada ticket para asistir a la obra musical Blancanieves es válido por una entrada doble, por lo que para que todos en familia puedan disfrutar del musical, te recomendamos que pidas ayuda a un familiar o conocido para que particpe por un ticket de entrada doble y así pueda ganar para asistir todos a "Blancanieves, el musical". 
	 
		  
	 
		Una segunda opción es esperar a que todos los asistentes hagan su ingreso al recinto el día del evento, y luego ver con el personal que los orientará, si quedan butacas libres para que pueda ingresar el menor.  
	 
		  
	 
		<strong>- ¿Qué pasa si gané una entrada doble pero tengo más de un hijo? </strong> 
	 
		  
	 
		Tal como lo indicamos en las bases del concurso el ticket para asistir a Blancanieves, el musical es válido por una entrada doble. Y sólo se permitirá el ingreso sin entrada en mano a los menores de 1 año, por lo que te recomendamos que un familiar o cercano participe en el concurso para tener la posibilidad de ganar un nuevo ticket para ingresar al recinto todos con su entrada en mano. 
	 
		  
	 
		O también es posible que esperen el día del evento si la capacidad del recinto en cuanto a las butacas permite que pueda ingresar un menor, esto será posible en caso que algunos asistentes que obtuvieron su ticket no asistan al evento.  
	 
		  
 
 
	  
 
	<strong>¡Hay vida en tu plaza!</strong> 
 
	 </fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/descubre_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Descubre cómo vivieron el estreno de "Blancanieves" los niños ganadores del casting</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque este verano la magia está en creer, entérate sobre el <strong>debut de los primeros niños como parte del elenco. </strong>     </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/casting_norte_02.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	  
 
	<strong>Porque este verano la magia está en creer y soñar, entérate sobre el emocionante debut de los primeros niños como parte del elenco de "Blancanieves, el musical".</strong> 
 
	  
 
	Una noche inolvidable y que difícilmente podrán olvidar es el vivieron los menores <strong>Belén Lagos y Bruno Andrade ambos de 9 años, quienes resultaron seleccionados entre miles de niños y niñas que postularon al casting para ser parte de la obra musical del verano "Blancanieves, el musical".</strong> Una actividad que recorrerá todos los Mall Plaza del país, y que tuvo su estreno el pasado martes 8 de enero. 
 
	  
 
	Acompañados por sus padres, hermanos, amigos y conocidos los menores <strong>contaron detrás del escenario, minutos previos al inicio de la obra, que estaban muy felices y que ya tenían algo que contar a sus compañeros de colegio al regreso de las vacaciones</strong>. <strong>"Me puse muy alegre cuando gané, espero hacer todo como me dijeron y no equivocarme para salir bien" </strong>contaba Belén mientras de cerca la observaba su madre Karina Urzúa quien la ayudaba a moverse con su traje y cuidaba su peinado. ¡Todo tenía que salir a la perfección!  
 
	  
 
	<strong>"Estamos muy felices y contentos, la verdad es que es una experiencia muy entretenida para ella y para uno también porque uno nunca se había imaginado que podía quedar seleccionada entre tantos niños que postularon" sentenció Karina Urzúa. </strong> 
 
	  
 
	<strong>Mientras que Alejandra Albornoz, mamá de Bruno valoró que "cuando le conté del concurso y que tal vez podía actuar en la obra estaba muy entusiasmado, Bruno participa en cuanta obra programan en el colegio. Y esto de compartir con actores famosos que salen en la televisión es como soñado, además es súper educativo ver cómo es todo detrás de escena y ver como los actores ensayan antes, se visten y maquillan". </strong>En tanto que su hijo agregaba "nunca me imaginé que iba a estar aquí en la obra, estoy un poco nervioso pero me siento muy alegre". 
 
	  
 
	  
 
	<strong>¡Aún estás a tiempo de ser parte de este musical inolvidable en tu Mall Plaza más cercano! </strong>El plazo para postular se cierra 7 días antes a cada presentación, por lo que te recomendamos<strong> revisar la programación de "Blancanieves, el musical":</strong> 
 
	  
 
	8 de enero: Mall Plaza Norte 
 
	10 de enero: Mall Plaza Oeste 
 
	12 de enero: Mall Plaza Vespucio 
 
	14 de enero: Mall Plaza Tobalaba 
 
	16 de enero: Mall Plaza Sur 
 
	17 de enero: Mall Plaza Alameda 
 
	20 de enero: Concepción  
 
	23 de enero: Los Ángeles 
 
	26 de enero: Puerto Barón 
 
	29 de enero: Mall Plaza La Serena 
 
	2 de febrero: Mall Plaza Antofagasta 
 
	5 de febrero: Mall Plaza Calama 
 
	  
 
	<strong>Recuerda que para postular al casting debes <a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves" target="_blank">ingresar acá </a></strong> 
 
	  
 
	¡Hay vida en tu plaza!</fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/casting_norte_02.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Ya partió la gran gira nacional de "Blancanieves, el musical" en Mall Plaza!</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque la cultura hay que vivirla, este <strong>8 de enero en Mall Plaza Norte se vivió el estreno de Blancanieves </strong>en un evento que reunió a toda la familia.      </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/notaestrenofuncion_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Porque la cultura hay que vivirla, <strong>este 8 de enero en Mall Plaza Norte se vivió el estreno de Blancanieves en un evento que reunió a toda la familia para llenar de magia las tardes de verano.</strong> 
 
	  
 
	Un espectáculo de categoría mundial que <strong>se presentará en todos los Mall Plaza del país</strong>. Una instancia en la que tanto niños como adultos revivirán la historia de este famoso cuento infantil que es <strong>dirigido por Billy Bond, uno de los más importantes directores de musicales de Latinoamerica </strong>y quien está a cargo de más de 40 bailarines y actores<strong> </strong>para dar vida a "Blancanieves, el musical". 
 
	  
 
	<strong>"Estoy muy emocionada, contenta y sólo espero que todos nos puedan ver en las funciones a lo largo de Chile. Nos hemos preparado mucho para que todo salga como lo tenemos programado, y ahora faltando minutos para salir sabemos que todos lo pasarán muy bien, sabemos que hay muchos niños y niñas esperándonos con muchas ansias", expresó la actriz y conductora nacional Millaray Viera</strong>, quien personifica a la hermosa Blancanieves. 
 
	  
 
	Y es que el cuento infantil basado en la historia de los hermanos Green, rescata valores como el amor, amistad, lealtad, y principalmente nos recuerda que nunca es tarde para volver a creer y soñar. Y así lo manifestaron quienes llegaron desde muy temprano a Mall Plaza Norte para <strong>disfrutar de "Blancanieves", luego de participar junto a miles de personas en el concurso que entregó entradas para asistir a su estreno. </strong> 
 
	  
 
	<strong>"Blancanieves es un cuento reconocido por todo el mundo, sobretodo en esta versión que va más por la línea original en que los papás van a revivir su infancia y los niños van a poder conocer o bien recordar este cuento ahí mismo en el escenario", valoró el joven actor Augusto Schuster quien dará vida a "El Príncipe".</strong> Y para quien esta es su primera participación en un musical, "me he sentido muy cómodo, siento que es algo que podría volver a hacer porque me ayuda a desarrollarme como artista, y que me gusta mucho" puntualizó. 
 
	  
 
	Una opinión similar es la de <strong>"El Cazador" de Blancanieves que será representado por Juan Falcón, "es muy bonito lo que pasa detrás del escenario, y todo lo que significa un musical de esta relevancia en que todo pasa muy rápido, en que se debe cambiar la escenografía en cada acto y también el vestuario. El efecto que verá el público es maravilloso, es de verdad sentir que estamos como en un cuento de Disney" expresó.</strong>  A quien se suma como protagonista la actriz Lorene Prieto, quien representa a "La Madrastra" que intentará terminar con la vida de Blancanieves.  
 
	  
 
	Una jornada que también estuvo marcada por la presencia de r<strong>econocidas figuras de la cultura y el espectáculo nacional, como Blanca Lewin, Daniel Muñoz, Patricia López, Katty Kowaleczko, Mónica Aguirre, entre otros.</strong> 
 
	  
 
	  
 
	<strong>Infórmate sobre la programación de la gran gira nacional del verano que recorrerá todos los Mall Plaza:</strong> 
 
	  
 
	<strong>8 de enero:</strong> Mall Plaza Norte 
 
	<strong>10 de enero:</strong> Mall Plaza Oeste 
 
	<strong>12 de enero: </strong>Mall Plaza Vespucio 
 
	<strong>14 de enero:</strong> Mall Plaza Tobalaba 
 
	<strong>16 de enero:</strong> Mall Plaza Sur 
 
	<strong>17 de enero: </strong>Mall Plaza Alameda 
 
	<strong>20 de enero:</strong> Concepción  
 
	<strong>23 de enero:</strong> Los Ángeles 
 
	<strong>26 de enero: </strong>Puerto Barón 
 
	<strong>29 de enero: </strong>Mall Plaza La Serena 
 
	<strong>2 de febrero: </strong>Mall Plaza Antofagasta 
 
	<strong>5 de febrero:</strong> Mall Plaza Calama 
 
	  
 
	<strong>¿Quieres asistir a Blancanieves, el musical? Aún estás a tiempo, te invitamos a participar por tus entradas<a href="http:// http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyamp;utm_medium=HomeBanneryamp;utm_campaign=Blancanieves" target="_blank"> ingresando acá</a> </strong> y vive por cuarto año consecutivo, la magia de la cultura en Mall Plaza.    
 
	  
 
	<strong>¡Hay vida en tu plaza!</strong> 
 
	  
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/notaestrenofuncion_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Prepápate para vivir toda la magia de Blancanieves en Biblioteca Viva La Serena</titulo>
    <introtext><p> 
	No te pierdas estas vacaciones el <strong>Taller: Únete a los enanitos de Blancanieves.</strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/puzle_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Este verano la magia de uno de los cuentos infantiles más reconocidos llega a Mall Plaza. No te pierdas el <strong>Taller: Únete a los enanitos de Blancanieves.</strong> 
 
	  
 
	Porque hay vida en el arte y la cultura, te invitamos a compartir una entretenida tarde con tus hijos en esta <strong>nueva actividad de Biblioteca Viva La Serena en la que a se acercarán a la historia de este cuento infantil por medio de la confección de un disfraz para ser parte del maravilloso mundo de "Blancanieves".</strong> 
 
	  
 
	Un panorama que gira en torno a la <strong>gran gira nacional del verano "Blancanieves, el musical" que se presentará en todos los Mall Plaza del país gracias al aporte de la Ley de Donaciones Culturales y La Araucana, y que se presentará en Mall Plaza La Serena el próximo 29 de enero.</strong> 
 
	  
 
	Un espectáculo de categoría mundial que cuenta con las actuaciones de <strong>Millaray Viera como Blancanieves; Lorene Prieto como “La Bruja”; Juán Falcón como “El Cazador”; y Augusto Schuster como “El Príncipe”</strong>. Quienes estarán acompañados por más de 40 bailarines y cantantes para dar vida a esta romántica historia que nos invita a creer y soñar. 
 
	  
 
	¡Qué no te lo cuenten! <strong>Los esperamos en Biblioteca Viva La Serena este sábado 12 de enero a las 16:00 horas para ser parte del Taller: </strong><strong>Únete a los enanitos de Blancanieves.</strong> 
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/puzle_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡No te pierdas la firma de autógrafos de los protagonistas de "Blancanieves, el musical"! </titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>Ven a conocer a  los actores que darán vida al musical del verano este 29 de enero a las 18 horas en Mall Plaza La Serena.  </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/meeting_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Porque hay vida en los musicales,<strong> te invitamos a la firma de autógrafos de los actores que darán vida al musical del verano este 29 de enero a las 18 horas en Mall Plaza La Serena.</strong> 
 
	  
 
	La magia llega a todos los Mall Plaza del país, en este inconfundible cuento que nos invita a creer y soñar. Y como parte de las sorpresas que hemos preparado para ti, no te pierdas junto a toda tu familia la firma de autógrafos de los protagonistas de "Blancanieves, el musical" que contará con las actuaciones de<strong> Millaray Viera como Blancanieves; Lorene Prieto como “La Bruja”; Juán Falcón como “El Cazador”; y Augusto Schuster como “El Príncipe.</strong> 
 
	  
 
	Ellos junto a<strong> 40 bailarines y cantantes darán vida a una de las historias más famosas </strong>y queridas por grandes y pequeños. Los esperamos en<strong> Mall Plaza La Serena este martes 29 de enero a las 18:00 horas para ser parte de la firma de autógrafos de Blancanieves.</strong> 
 
	  
 
	¡No te lo puedes perder! </fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/meeting_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Ven a Mall Plaza La Serena! Conviértete en una verdadera princesa </titulo>
    <introtext><p> 
	Ven <strong>disfrazada de Blancanieves este 19 de enero y aquí nosotros te maquillaremos</strong>, para que seas parte de esta mágica historia.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/maquillaje_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	<strong>Ven disfrazada de Blancanieves este 19 de enero y aquí nosotros te maquillaremos</strong>, para que seas parte de esta mágica historia. 
 
	  
 
	Una entretenida actividad en la que las más pequeñas de la casa que<strong> </strong>vengan<strong> disfrazadas de Blancanieves serán maquilladas, para empezar a vivir toda la magia de esta romántica historia</strong> que nos invita a creer y soñar.  
 
	  
 
	¡Disfruta este verano de Blancanieves! Y es que por primera vez en Chile, se presenta este <strong>espectáculo de nivel internacional en una gran gira nacional </strong>que llenará tu verano de diversión y magia. 
 
	  
 
	<strong>Los esperamos este sàbado 19 de enero entre las 18:00 y 20:00 horas en Mall Plaza La Serena. </strong></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/maquillaje_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡No puedes faltar! Disfruta la gran gira nacional de Blancanieves en Mall Plaza La Serena</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en las obras musicales, <strong>este 29 de enero vive toda la diversión y magia en Mall Plaza con Blancanieves.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/pareja_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Porque hay vida en las obras musicales, <strong>este 29 de enero vive toda la diversión y magia en Mall Plaza de la reconocida obra Blancanieves.    </strong> 
 
	  
 
	Un panorama imperdible que se presenta por primera vez en nuestro país, el que contará con las actuaciones de <strong> Millaray Viera como Blancanieves; Lorene Prieto como “La Bruja”; Juán Falcón como “El Cazador”; y Augusto Schuster como “El Príncipe”,</strong> quienes junto a <strong>40 bailarines y cantantes </strong>darán vida a una de las historias más famosas y queridas por grandes y pequeños. 
 
	  
 
	¡Sé parte de esta gran gira nacional! <strong>Los esperamos en Mall Plaza La Serena el próximo martes 29 de enero a las 21:00 horas.</strong> 
 
	  
 
	 
		<strong>Te invitamos a participar por tus entradas <a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves">ingresando acà </a>y vive por cuarto año consecutivo, la magia de la cultura en Mall Plaza.</strong> 
	 
		  
	 
		  
 
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/pareja_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Billy Bond trae la magia de Blancanieves a Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Avalado por una larga trayectoria musical, el exitoso <strong>productor de espectáculos llega a Chile con el musical “Blancanieves”</strong>.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/billy_bond_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Avalado por una larga trayectoria musical, hoy <strong>el exitoso productor de espectáculos llega a Chile con el increíble musical de “Blanca Nieves”. No te quedes sin conocer a Billy Bond.   </strong> 
 
	  
 
	La magia y encanto de Blanca Nieves está más cerca de lo crees. El reconocido <strong>productor de espectáculos Billy Bond trae a Mall Plaza uno de los musicales más esperados del año. </strong>Te invitamos a conocerlo. 
 
	  
 
	Por su brillante y exitosa carrera, es <strong>considerado como el primer manager del rock argentino a pesar de ser italiano de nacimiento.</strong> 
 
	  
 
	El gran Billy Bond, realmente <strong>llamado Giuliano Canterini, ha dirigido a importantes músicos como Sui Generis, Claudio Gabis y Raúl Porchetto</strong>, entre otros. 
 
	  
 
	El encanto de la música siempre ha llenado la vida de Bond, por lo que comenzó una ascendente carrera como productor musical, lo que lo llevó a <strong>participar en muchísimas grabaciones, dentro de ellas, una en 1975 junto a Ney Matogrosso, en Brasil.</strong> 
 
	  
 
	Una seguidilla de maravillosas experiencias en el ámbito musical llevaron a Billy Bond a comenzar su camino de productor de espectáculos en Brasil. 
 
	  
 
	<strong>Inspirado en una mezcla entre los musicales de Broadway y el cuento de los hermanos Grimm, Bond llega a Mall Plaza con “Blancanieves”, un show apreciado por más de 18 millones de personas alrededor del mundo.</strong> 
 
	  
 
	<strong>No te quedes sin ver este increíble musical internacional que llenará de magia a ti y tu familia.  Te invitamos a participar por tus entradas</strong> <strong> <a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves">ingresando acà </a></strong> 
 
	  
 
	  
 
	 </fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/billy_bond_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Prepárate para disfrutar de Blancanieves en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Disfruta <strong>por primera vez en Chile, de la obra musical Blancanieves</strong>. Una experiencia inolvidable que <strong>Mall Plaza trae gratuitamente.</strong>    </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/blancanieves_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Disfruta<strong> por primera vez en Chile, de la obra musical Blancanieves</strong>. Prepárate para una experiencia inolvidable que <strong>Mall Plaza trae gratuitamente para ti.    </strong> 
 
	  
 
	La magia de la reconocida obra <strong>Blancanieves llega a Chile en una gira nacional para llenar tu verano de diversión y magia.</strong> 
 
	  
 
	Disfruta de <strong>forma gratuita de este espectáculo de nivel internacional </strong>que traemos para ti. Porque la cultura hay que vivirla, por cuarto año en Mall Plaza te invitamos a ser parte de los <strong>mejores musicales del verano.</strong> 
 
	  
 
	Un total de <strong>12 funciones llenarán de magia y encanto los diferentes Mall Plaza de Chile, comenzando el día 8 de enero en Mall Plaza Norte. </strong>También podrás ver este increíble show en <strong>Mall Plaza Antofagasta, Calama, La Serena, y Mall Plaza Norte, Tobalaba, Sur, Oeste, Alameda, Vespucio en Santiago. En regiones, también habrá presentación en Concepción, Los Ángeles y Valparaíso.</strong> 
 
	  
 
	No te pierdas el espectáculo <strong>dirigido por Billy Bond, uno de los más importantes directores de musicales de Latinoamerica</strong>, que basado en la historia de los Hermanos Green, <strong>con más de 40 bailarines y cantantes, y la actuación de Millaray Viera como Blancanieves; Lorene Prieto como “La Bruja”; Juán Falcón como “El Cazador”; y Augusto Schuster como “El Príncipe”</strong>, presentarán en Mall Plaza el musical más importante de este verano. 
 
	  
 
	Si antes no viste<strong> La Pérgola de las Flores, El Hombre de la Mancha y el Mago de OZ</strong>, no pierdas la oportunidad de ver el espectáculo del verano, Blancanieves, y <strong>sé una de las miles de personas que han disfrutado del show en el mundo entero.</strong> 
 
	  
 
	 
		<strong>Te invitamos a participar por tus entradas</strong> <strong><a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves" target="_blank"> </a><a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves">ingresando acá  </a>y vive por cuarto año consecutivo, la magia de la cultura en Mall Plaza.</strong> 
	 
		  
	 
		  
</fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/blancanieves_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Conoce a quienes darán vida a Blancanieves</titulo>
    <introtext><p> 
	El increíble <strong>musical de Blancanieves llega a Mall Plaza </strong>para ofrecerte un <strong>espectáculo de nivel internacional y gratuito</strong>. </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/blanca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	El increíble <strong>musical de Blancanieves llega a Mall Plaza </strong>para ofrecerte un <strong>espectáculo de nivel internacional y gratuito</strong>. Conoce aquí su destacado elenco. 
 
	  
 
	<strong>Disfruta este verano del mejor musical del año: Blancanieves.</strong> Prepárate para ver a destacados actores nacionales en escena en este show imperdible. 
 
	  
 
	Sorpréndete con la <strong>belleza de Blancanieves personificada por Millaray Viera.</strong> La música nacional participó en la obertura del LIII Festival Internacional de la Canción de Viña del Mar y es conocida televisivamente por haber <strong>animado programas como “Música Libre” y “Noticiero Musical Fama” de Televisa en México. </strong> 
 
	  
 
	<strong>Y como toda Princesa tiene su Príncipe, no puedes dejar de ver en escena a Augusto Schuster</strong>. El actor y cantante nacional que se hizo conocido como el <strong>protagonista de la serie juvenil “Amango” y “Corazón Rebelde”</strong>. Internacionalizó su carrera al participar de importantes series como <strong>“Casi ángeles" y la exitosa “Dance”, además de participar en la película “Mandril”.</strong> En Mall Plaza, te invitamos a verlo encarnando al Príncipe de Blancanieves. 
 
	  
 
	Respaldada por un premio a la mejor actriz de reparto en el Festival de Cartagena de Indias, <strong>Lorene Prieto, destacada cantante y actriz nacional, será la encargada de dar vida a “La Madrastra”, dueña de la manzana y el espejo característicos de la historia de Blancanieves.</strong> 
 
	  
 
	<strong>La audacia y valentía del cazador será personificada por el actor cubano nacionalizado chileno, Juan Falcón.</strong> Reconocido por su participación en numerosas teleseries chilenas, 5 películas y variadas obras de teatro, el isleño ya es parte de este destacado elenco que tenemos para ti. 
 
	  
 
	No te quedes sin ver este exitoso elenco en escena, y <strong>sé parte del musical más importante de este verano.</strong> 
 
	  
 
	 
		<strong>Te invitamos a participar por tus entradas</strong> <strong> <a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves">ingresando acà </a>y vive por cuarto año consecutivo, la magia de la cultura en Mall Plaza.</strong> 
	 
		  
	 
		  
</fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/blanca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Ven a Mall Plaza La Serena y participa en el Salón Sindical </titulo>
    <introtext><p> 
	Porque reconocemos la importancia del diálogo y liderazgo en el trabajo. No faltes a esta actividad encabezada por la <strong>Ministra del Trabajo, Evelyn Matthei.</strong>   </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/act_serena_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Porque en Mall Plaza reconocemos la <strong>importancia del diálogo y liderazgo en el trabajo.</strong> Te invitamos a esta actividad única en el país, que <strong>será encabezada por la Ministra del Trabajo, Evelyn Matthei</strong>. 
 
	  
 
	Una oportunidad centrada en <strong>reconocer la labor de los dirigentes sindicales dentro de la empresa, y que además valora el diálogo entre trabajadores y empresarios</strong>. Es así como cerca de 60 líderes sindicales de la cuarta región, y 60 empresas de la zona estarán presentes durante los tres días en que se llevará a cabo <strong>el Salón Sindical los días 6, 7 y 8 de diciembre.</strong> 
 
	  
 
	Una invitación abierta a todo el público y gratuita, en que los asistentes podrán ser oyentes o participar directamente en las <strong>charlas en que el tema central será el diálogo social, y se podrá escuchar las experiencias positivas de los sindicatos a través de una buena organización de sus partes y liderazgo.</strong> 
 
	  
 
	También a disposición de los asistentes se ubicarán <strong>stands de las empresas participantes</strong> para quienes deseen informarse más en detalle de cada firma, o hacer alguna consulta en específico sobre buenas prácticas.  
 
	  
 
	Y para amenizar cada jornada se han programado <strong>presentaciones artísticas, y actividades sorpresas para los niños </strong>pensando además que este mes celebramos Navidad. 
 
	  
 
	¡Qué no te lo cuenten! Te esperamos en la <strong>zona de estacionamientos de Mall Plaza La Serena</strong> frente a tienda París. Están todos cordialmente invitados a la<strong> inauguración que será este jueves 6  a las 19:30 horas, y que podrá ser visitada el viernes 7 y sábado 8 entre las 10:30 y 21:00 horas.  </strong></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/act_serena_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Prepárate para vivir la Navidad como nunca antes en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Encántate con las<strong> sorpresas que en Mall Plaza Oeste </strong>tenemos para llenar de magia tu Navidad. </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/arboles_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Encántate con las <strong>mejores sorpresas que en Mall Plaza Oeste</strong> tenemos para llenar de <strong>magia tu Navidad</strong>. Conoce nuestro mundo virtual y los grandiosos árboles de Navidad del mundo. 
 
	  
 
	Ven a Mall Plaza y disfruta de una Navidad única con las <strong>diferentes sorpresas que hemos traído de diferentes países especialmente pensando en ti.</strong> 
 
	  
 
	Descubre nuestro <strong>mundo virtual con un increíble Papertoy.</strong> Muévelo y encuentra interesantes tips, recetas navideñas, tradiciones y villancicos de diferentes países, y llénate energía navideña. 
 
	  
 
	También te invitamos a  conocer y sorprenderte con los <strong>increíbles árboles de Navidad de New York, Paris y Moscú,</strong> los que hemos preparado especialmente para acercar las mejores fiestas a nivel mundial a tu Mall Plaza. 
 
	  
 
	<strong>Sorpréndete y conoce el Rockefeler, uno de los árboles de Navidad más popular a nivel mundial, que cada año adorna New York</strong> con una asombrosa decoración. No te quedes sin conocerlo y disfruta de uno de los más imponentes y reconocidos árboles del mundo. 
 
	  
 
	La elegancia de los colores oro, rojo, violeta y magenta le dan un distintivo único al  <strong>Lafayette, árbol que rescata todo el romanticismo y sofisticación de París.</strong> Prepárate para conocerlo y sorprenderte con su estilo único.   
 
	  
 
	<strong>Un gallo proveniente de una popular leyenda rusa es el principal distintivo del clásico árbol que decora desde el 2 de Diciembre la Plaza Roja de Moscú. </strong> 
 
	  
 
	Si nunca has andado en trineo, <strong>prepárate para una experiencia inolvidable.</strong> No te quedes sin vivir una experiencia única y <strong>súbete a nuestra tarina para que tu imagen sea proyectada recorriendo las tres mejores Navidades del mundo en un impresionante trineo digital. </strong> 
 
	  
 
	<strong>Encuéntralos en Mall Plaza Oeste desde el 7 de Diciembre</strong>, y dale magia a tu navidad con todo el encanto de los árboles más increíbles del mundo.  
 
	  
 
	<strong>¡Vive la Navidad como nunca antes la viviste! </strong></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/arboles_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Porque estamos comprometidos con la sostenibilidad</titulo>
    <introtext><p> 
	En Mall Plaza velamos por <strong>crear</strong> <strong>vínculos sólidos</strong> <strong>con nuestro público y comunidades.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/sostenr_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	<strong>En Mall Plaza tenemos un compromiso permanente con la sostenibilidad, el que vela por crear vínculos sólidos con nuestro público y comunidades donde estamos presentes. </strong>Lo anterior, sólo es posible integrando las necesidades de las personas y creando vida urbana, lo que representa el centro de nuestra filosofía. 
 
	  
 
	Por ello, el desarrollo de <strong>prácticas sostenibles en el ámbito social, económico y medioambiental</strong>, son objetivos que buscamos para fomentar la <strong>política de Responsabilidad Social Empresarial (RSE)</strong>, la que es medida anualmente con un <strong>Reporte de Sostenibilidad que comprende entre el 1ero de Enero al 31 de Diciembre.</strong> 
 
	  
 
	En este reporte anual <strong>podrás encontrar todas las acciones que se realizan en materia de responsabilidad social y desarrollo sostenible,</strong> en el contexto de las operaciones que llevan a cabo. 
 
	  
 
	La Responsabilidad Social Empresarial de Mall Plaza la podemos ver reflejada en <strong>tres principales ejes: Cultura, medioambiente y comunidad.</strong> 
 
	  
 
	<strong>Si quieres conocer más de nuestro reporte 2011, puedes</strong> <a href="http://www.mallplaza.com/files/pdf/REPORTE_MALL_PLAZA_24_OCT.PDF ">descargarlo aquí</a>. 
 
	 </fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/sostenr_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Entérate de las últimas tendencias de moda para mujeres y aprovecha los descuentos de Full Day</titulo>
    <introtext><p> 
	No te puedes perder las <strong>ofertas especiales que tenemos esperando por ti</strong>. Conoce aquí los mejores <strong>descuentos pensados en mujeres</strong>.   </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/fulldayverde_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	No te puedes perder las <strong>ofertas especiales que tenemos esperando por ti en nuestro Full Day. Conoce aquí los mejores descuentos pensados en mujeres.</strong> 
 
	  
 
	Ven a Mall Plaza <strong>este sábado 17 de Noviembre, de 10:00 a 21:30 horas</strong>, y descubre los sorprendentes descuentos de hasta 50% que tenemos esperando por ti. Adelanta tus compras de Navidad y aprovecha la oportunidad única de encontrar el regalo ideal para todas las mujeres, y al mejor precio. 
 
	  
 
	Anímate a ser parte de las tendencias y regalar <strong>accesorios, los que te entregan un toque que puede ser la diferencia. Colores como el coral, los pasteles o flúor son perfectos para estar totalmente a la moda, </strong>por lo que te recomendamos estas opciones a la hora de elegir tu regalo. 
 
	  
 
	Puedes encontrar una buena opción en los <strong>zapatos. Las plataformas y taco alto son imperdibles este verano. Atrévete con un color llamativo</strong>, y regala alegría para vestir los pies de tus hermanas o amigas. 
 
	  
 
	Aprovecha la llegada del calor para regalar un lindo <strong>pijama o camisa de dormir. Lo práctico siempre es efectivo, mejor aún si lo combinas con pantuflas o una bata que haga juego.</strong> 
 
	  
 
	¡Ven y sé parte de nuestro Full Day! Te esperamos en Mall Plaza Norte, Oeste y Sur. Y en el sector Aires de Mall Plaza Antofagasta, La Serena y Trébol. 
 
	  
 
	<u><strong>Conoce aquí el detalle de las principales tiendas femeninas adheridas :</strong></u> 
 
	  
 
	<strong>Mall Plaza Norte</strong> 
 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda 
 
	London Ave con un 35% de descuento toda la tienda 
 
	Ashanti con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	  
 
	<strong>Mall Plaza Oeste</strong> 
 
	Mayfra con un 35% de descuento toda la tienda 
 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda 
 
	London Avenue con un 35% de descuento toda la tienda 
 
	  
 
	<strong>Mall Plaza Sur</strong> 
 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda 
 
	  
 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza Antofagasta</strong> 
 
	Ash con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	  
 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza La Serena</strong> 
 
	Ash con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	  
 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza Trébol</strong> 
 
	Barbizon con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	Ashanti II con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	 </fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/fulldayverde_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Ven este sábado al Full Day Pre Venta de Navidad</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida cuando tenemos descuentos y promociones,<strong> te invitamos este fin de semana a adelantar tus compras de Navidad.</strong> ¡No faltes!     </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/fullday_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /> 
 
	Porque hay vida cuando tenemos descuentos y promociones, <strong>te invitamos este fin de semana a adelantar tus compras de Navidad. ¡No puedes faltar!     </strong> 
 
	  
 
	<strong>Ven este sábado 17 de noviembre a Mall Plaza, y sorpréndete con las ofertas de hasta un 50% de descuento que tenemos en nuestras tiendas</strong>, una oportunidad ideal para quienes ya están pensando en las compras de fin de año.  
 
	  
 
	Tendremos música en vivo a cargo de un DJ, animación y muchas sorpresas en un día en que podrás acceder a fabulosos descuentos y promociones durante todo el día <strong>desde las 10:00 a 21:30 horas</strong>. 
 
	  
 
	Además <strong>todos quienes realicen compras superiores a $15.000 en las tiendas adheridas, estarán participando en el sorteo de Gift Cards de $100.000 cada una hora </strong>la que se podrá cobrar en los locales adheridos a Full Day Pre Venta de Navidad. 
 
	  
 
	¡Ya te lo contamos! Te estaremos esperando en Mall Plaza Norte, Oeste y Sur. Y en el sector Aires de Mall Plaza Antofagasta, La Serena, Vespucio  y Trébol. 
 
	  
 
	<u><strong>Conoce las tiendas que serán parte de Full Day Pre Venta de Navidad:</strong></u> 
 
	  
 
	<strong>Mall Plaza Norte</strong> 
 
	Pillín con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda 
 
	London Ave con un 35% de descuento toda la tienda 
 
	Ashanti con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	  
 
	  
 
	<strong>Mall Plaza Oeste</strong> 
 
	I One con un 35% de descuento toda la tienda 
 
	Mayfra con un 35% de descuento toda la tienda 
 
	Pillin con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda 
 
	London Avenue con un 35% de descuento toda la tienda 
 
	Polemic con un 50% de descuento toda la tienda 
 
	  
 
	  
 
	<strong>Mall Plaza Sur</strong> 
 
	Barrusco con un 50% de descuento toda la tienda 
 
	Pillín con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda 
 
	Polemic con un 50% de descuento toda la tienda 
 
	Scense con un 2X1 en toda la tienda 
 
	  
 
	  
 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza Antofagasta</strong> 
 
	Ash con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	  
 
	  
 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza La Serena</strong> 
 
	Ash con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	  
 
	  
 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza Trébol</strong> 
 
	I One con un 35% de descuento toda la tienda 
 
	Pillín con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	Fiesta y Regalos con un 45% de descuento toda la tienda 
 
	Barbizon con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	Ashanti II con un 40% de descuento toda la tienda 
 
	  
 
	<strong>¡Porque hay vida en tu plaza!</strong> 
 
	 </fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/fullday_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Encuentra todo lo que necesitas en sólo un click</titulo>
    <introtext><p> 
	Te invitamos a conocer los mejores <strong>panoramas, beneficios, noticias y tendencias en un solo lugar en el nuevo sitio Mall Plaza.   </strong>  </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/web_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /> 
 
	Te invitamos a conocer <strong>los mejores panoramas, beneficios, noticias y tendencias en un solo lugar. Descubre el nuevo sitio de Mall Plaza.</strong> 
 
	  
 
	Tener toda la información que necesitas en un mismo lugar hoy es posible gracias a una mezcla de estilo y los mejores estándares de calidad web.  
 
	  
 
	Una home desestructurada es parte del innovador estilo del nuestro nuevo sitio, la que da la bienvenida y <strong>te invita a conocer en detalle cada uno de los Mall Plaza a lo largo de Chile.</strong> 
 
	  
 
	Te invitamos a descubrir <strong>las últimas tendencias de tecnología, moda, gourmet y decoración en nuestros artículos diarios </strong>pensados especialmente para mantener a nuestra comunidad al tanto de las novedades. 
 
	  
 
	Si buscas <strong>panoramas, encuentra los más variados de cultura, cine, o entretención. </strong>Porque hemos creado un espacio donde fácilmente<strong> te puedes enterar de lo que Las Terrazas, Biblioteca Viva y Aires tienen para ti.</strong> 
 
	  
 
	También entérate de las <strong>diferentes tiendas presentes en nuestros malls y sus increíbles descuentos. </strong>Además, te invitamos a registrarte y obtener la más destacada información que necesitas en tu email. 
 
	  
 
	No te quedes sin vivir esta nueva experiencia, la que también puedes experimentar <strong>con nuestra nueva app para tu Smartphone. Descárgala en tu Iphone o Android.</strong> 
 
	  
 
	<strong>¡Porque la creación es vida!</strong> 
 
	 </fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/web_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Descubre tu plaza con nuestra nueva App</titulo>
    <introtext><p> 
	Si quieres conocer los últimos estrenos o descuentos, <strong>descarga la aplicación que Mall Plaza hizo para ti.        </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/app_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /> 
 
	Si quieres estar al tanto de los últimos estrenos, descuentos y más, <strong>te invitamos a conocer y descargar la aplicación que Mall Plaza hizo para ti.</strong> 
 
	  
 
	Porque la más completa información de Mall Plaza puede estar desde ahora en tu celular gracias a la aplicación que hemos creado para ti. 
 
	  
 
	<strong>Te invitamos a ser parte de nuestra comunidad e informarte acerca de las mejores ofertas y descuentos de forma fácil y gratuita. </strong>Además, conoce la más completa cartelera de cine con sus estrenos, y elige tu película favorita para ver en tu plaza. 
 
	  
 
	Si buscas saber qué tiendas hay en tu Mall Plaza más cercano, con nuestra aplicación lo podrás saber. Incluso, te invitamos a recorrer nuestros diferentes malls y saber cómo llegar a cada uno de ellos. <strong>Encuentra variadas actividades clasificadas para que las encuentres fácilmente y según tus intereses, o crea tu propio perfil, </strong>y así podrás obtener la mejor y más completa información en tu email, segmentada especialmente según tus preferencias.  
 
	  
 
	Te invitamos a explorar Mall Plaza desde tu móvil. <strong>Disfruta cuanto antes de esta nueva aplicación descargándola para iPhone <a href="https://itunes.apple.com/cl/app/mall-plaza/id571099194?mt=8">ingresando acá</a> y si tienes Android <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.digitaria.mallplaza">descárgala aquí</a>. </strong> 
 
	  
 
	¡Porque hay vida si estamos conectados! 
 
	 </fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/app_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>“CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza”</titulo>
    <introtext><p> 
	¡Tenemos el primer E-Book Social para una <strong>Biblioteca Pública en el mundo! con “Cuenta tu cuento: Historias de Plaza” el que reúne 56 historias</strong>.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cuenta_tu_cuento_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
 
	En Marzo de 2012, <strong>Biblioteca Viva de Mall Plaza</strong> realizó una campaña que tenía como objetivo fomentar la lectura y contar todos los beneficios que tiene la <strong>Primera Biblioteca Pública en Centros Comerciales de Latinoamérica.</strong> 
 
	  
 
	Es por eso que junto a la comunidad digital de <strong>Mall Plaza</strong> creamos el <strong>primer E-Book Social para una Biblioteca Pública en el mundo, llamada: “CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza”</strong> 
 
	  
 
	Este <strong>E- Book Social</strong> cuenta con 56 historias donde el humor, el suspenso, el amor y la fantasía, son algunos de los temas que decoran estos entretenidos cuentos enviados desde todo Chile. 
 
	  
 
	Este libro digital es ahora parte de <strong>Biblioteca Viva</strong>, con historias que nuestros visitantes podrán disfrutar en cualquiera de los <strong>Mall Plaza</strong> a lo largo del país. 
 
	  
 
	Este libro es un regalo de <strong>Mall Plaza</strong> a la comunidad digital mundial, el que puedes compartir con quien desees todas las veces que quieras. 
 
	  
 
	¡Disfrútalo!  
 
	  
 
	<a href="http://www.mallplaza.cl/bases/LibroDigital.pdf">Descarga tu E-Book "CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza" aquí: </a> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/actividades_bibiotecaviva_principal_cuenta.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Lo mejor para practicar deporte lo encuentras en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque realizar deportes es necesario  todo el año, <strong>Mall Plaza te ofrece todo el equipamiento y actividades imperdibles</strong> para motivarte.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/mejor_deporte_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<p> 
	Con la llegada del invierno, el frío y la lluvia, muchas personas dejan de realizar <strong>actividades deportivas al aire libre</strong>, bajando el ritmo de las revoluciones de su día a día.</p> 
<p> 
	Pero hoy la tecnología de los <strong>equipamientos deportivos</strong> es de gran ayuda para quienes disfrutan de entrenar sin importar el clima. Sumando a ello la mezcla de <strong>diseño y comodidad </strong>que nos ofrecen, no tenemos excusa para no ejercitarnos en invierno. En <strong>Mall Plaza</strong> puedes encontrar la más completa variedad de artículos para equiparte y no dejar de lado tu <strong>rutina deportiva</strong>, independiente del clima invernal.</p> 
<p> 
	Además, existen variadas alternativas para disfrutar de una vida sana y en compañía de tu familia y amigos. <strong>Mall Plaza</strong> te invita a participar de actividades como el <strong>bowlling</strong> y el <strong>paintball</strong> para que tus días fríos sean mucho más entretenidos. Además, puedes obtener <u>increíbles descuentos</u> de lunes a viernes.</p> 
<p> 
	¡No dejes que el clima te detenga! Equípate, prepárate y disfruta del deporte y actividades que <strong>Mall Plaza</strong> tiene para ti.</p> 
<p> 
	¡Porque hay vida cuando hacemos deporte!</p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/mejor_deporte_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
</eventos>
