<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<eventos>
  <contenido>
    <titulo>#TeQuieroPorque llenó de vida Mall Plaza </titulo>
    <introtext><p> 
	Porque el amor se vivió en Mall Plaza, fueron miles de personas las que se atrevieron a decir te quiero y sellar su afecto con una romántica y entretenida tradición.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div style="text-align: justify;"> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/01_karol_faloon_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<p> 
	 </p> 
<div> 
	Porque el amor se vivió en Mall Plaza, fueron miles de personas las que se atrevieron a declarar su afecto participando en las diferentes actividades que teníamos preparadas para ti. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	#TeQuieroPorque llenó de amor las redes sociales logrando hacer de este San Valentín una fecha inolvidable para todos aquellos que viralizaron sus sentimientos.</div> 
<div> 
	Pero no todo fueron palabras. Las imágenes también fueron parte del compromiso y cientos de fotos reflejaron el amor de parejas, amigos y familiares a través de twitter, instagram y cargando sus fotos en nuestro sitio, de las que una fotografía será la ganadora de un espectacular viaje a París para dos personas.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	En Mall Plaza trajimos para ti, desde Italia, una de las tradiciones más románticas del mundo: Los candados del amor; De la cual Karol Dance y Faloon quisieron ser parte sellando su amor el 9 de Febrero en Mall Plaza Vespucio.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Todos nuestros Malls se convirtieron en el escenario perfecto para contarle al mundo a quién quieres, logrando más de 10 mil te quiero en los muros puestos en todo el país.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	La fecha más llena de amor también estuvo acompañada de cultura y entretención, con música en vivo que entregó a nuestros Malls un ambiente ideal para las cientos de personas que pudieron disfrutar de un día especial junto a los que más quieren.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Hay vida porque hay amor! Y por eso, agradecemos a todos los que fueron parte de esta experiencia y que se atrevieron a decir #TeQuieroPorque.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/01_karol_faloon_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Blancanieves conquistó a más de 22 mil espectadores en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>El musical más esperado del año logró cautivar a más de 22 mil personas en los Mall Plaza de todo Chile.  </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cierre_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	El<strong> musical más esperado del año logró cautivar a más de 22 mil personas</strong> en los <strong>Mall Plaza </strong>de todo Chile.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Más de <strong>22 mil personas disfrutaron de un espectáculo internacional único y gratuito,</strong> que <strong>Mall Plaza trajo para ti</strong>. <strong>El musical Blanca Nieves realizó una gira nacional</strong>, con <strong>doce funciones a lo largo del país</strong>, siendo <strong>ovacionado</strong> por el público <strong>en cada una de sus presentaciones</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El sorprendente <strong>espectáculo</strong>, <strong>dirigido por el reconocido productor Billy Bond</strong>, <strong>contó con 30 escenografías</strong>, <strong>vestuario de primer nivel</strong>, <strong>bailarines internacionales y más de 50 artistas en escena.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El <strong>reconocido elenco nacional</strong> fue compuesto por <strong>destacados artistas,</strong> liderado por<strong> Millaray Viera, quien interpretó a Blancanieves</strong>; <strong>Augusto Schuster como el Príncipe; Juan Falcón personificó al cazador y Lorena Prieto encarnó a la malvada bruja y madrastra de la protagonista</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El música de Blancanieves<strong> también fue un éxito gracias al casting online realizado a lo largo de Chile, donde un niño y una niña de entre 8 y 12 años formaron parte de cada una de las funciones</strong> donde se presentó la obra. 2<strong>4 niños fueron parte del musical más exitoso del año</strong>, <strong>participando de la obra</strong> y siendo parte de ella en las partes más emblemáticas.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Porque hay magia en tu plaza!</strong> <strong>Agrademos a todos los asistentes que fueron parte de este bello relato de coraje y valentía que Mall Plaza trajo para ti </strong>y <strong>te invitamos a seguir participando </strong>de las múltiples sorpresas, que <strong>tendremos a lo largo del año, para ti</strong>.</div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/cierre_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Participa con tu mejor historia en el 6º Concurso de Cuentos: Cuéntate Algo de Biblioteca Viva! </titulo>
    <introtext><p> 
	Te invitamos a ser parte del concurso que premia las <strong>mejores historias inéditas</strong>. ¡Anímate y escribe lo que quieras!    </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/01_concurso_cuentos_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<strong>Porque hay vida en la cultura y la literatura</strong>, te invitamos a ser parte de esta nueva versión que <strong>premia las mejores historias inéditas</strong>. ¡Anímate y escribe lo que quieras!    </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El tradicional concurso de cuentos <strong>organizado por Biblioteca Viva en todos los Mall Plaza del país </strong>(exceptuando Calama), es una gran oportunidad para que este verano te motives a tomar lápiz o papel, o te instales frente a tu computador para contar una <strong>historia inédita que puede ser de cualquier temática. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Así entonces podrán participar <strong>autores nacionales y extranjeros residentes en Chile, mayores de 15 años y se recibirá sólo 1 relato por persona </strong>el que debe tener una extensión dos páginas y como máximo cinco. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y porque queremos premiar los mejores relatos-  que serán seleccionados por un <strong>jurado compuesto por Carla Guelfenbein,  escritora; Hernán Rivera Letelier, escritor; Verónica Abud, Gerente General de Fundación la Fuente-</strong>  te contamos sobre los <strong>grandes premios </strong>del Concurso de Cuentos: Cuéntate Algo 2013:</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Primer lugar: $500.000</strong></div> 
<div> 
	<strong>Segundo lugar: un iPad + 10 títulos Alfaguara en formato digital.</strong></div> 
<div> 
	<strong>Tercer lugar: Suscripción anual al diario El Mercurio </strong></div> 
<div> 
	<strong>Mención Honrosa: Cada región tendrá una mención honrosa.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡No digas que no te avisamos! El <strong>plazo de recepción </strong>de los cuentos- que puedes enviarlo en formato digital al correo electrónico cuentatealgo@bibliotecaviva.cl; o bien por correo tradicional o directamente en los mesones de atencion-  es hasta el próximo <strong>domingo 24 de febrero a las 20:00 horas. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Revisa las bases del concurso <a href="http://www.bibliotecaviva.cl/files/2013/01/Bases-6to-Cu%C3%A9ntate-Algo-2013.pdf" target="_blank">acá </a></strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/01_concurso_cuentos_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Aprovecha el nuevo servicio de Biblioteca Viva. ¡El nuevo prestamo de revistas a domicilio! </titulo>
    <introtext><p> 
	Si disfrutas de la lectura y eres <strong>socio de Biblioteca Viva, desde ahora podrás llevar a casa tu revista favorita.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/03_prestamos_rev_afiche_biblioteca_viva_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Si disfrutas de la lectura y eres <strong>socio de Biblioteca Viva, desde ahora podrás llevar a casa tu revista favorita.    </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y es que a partir de hoy no sólo podrás llevar a tu domicilio todo el material que forma parte de nuestro <strong>catálogo bibliográfico</strong>: narrativa, poesía, teatro, cómic, autoayuda, ciencias, artes, entre otras áreas temáticas. Además de cuentos para niños y adolescentes, colección complementaria escolar, cine (DVD’s) y en algunas sedes, libros para ciegos y música.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Ahora <strong>también diponemos de nuestra colección de revistas para que sigas disfrutando de la buena lectura en la comodidad de tu hogar,</strong> por 10 días (sin posibilidad de renovación dado la alta demanda). Y el número más reciente quedará para consulta en sala.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Hay vida en tu plaza. ¡Te esperamos!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/03_prestamos_rev_afiche_biblioteca_viva_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Disfruta este verano en Biblioteca Viva con un ¡adicional gratis!</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en la cultura, estas vacaciones te sorprendemos con esta increíble <strong>promoción para que disfrutes tus días de descanso.   </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/01_web_biblioteca_viva_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<strong>Porque hay vida en la cultura y literatura,</strong> estas vacaciones te sorprendemos con esta <strong>increíble promoción para que tus días de descanso los disfrutes </strong>al máximo. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Porque si eres socio de Biblioteca Viva, <strong>durante enero y febrero podrás llevarte a casa un libro, película o revista adicional gratis.</strong> ¡Que no te lo cuenten! </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Recuerda que puedes pedir mayor información en el mesón de atención de tu Biblioteca Viva, que atiende de<strong> lunes a domingo de 13:00 a 21:00 horas. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y si aún no eres socio de Biblioteca Viva, esta es la oportunidad para que te <strong>integres al mundo de la cultura en Mall Plaza. ¡Te estamos esperando!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/01_web_biblioteca_viva_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Descubre las actividades de febrero de Biblioteca Viva Sur</titulo>
    <introtext><p> 
	Te mostramos las principales actividades de este mes. <strong>¡Porque hay vida en la cultura! </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/actividades_principal_viva.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			Te mostramos las principales actividades de este mes. <strong>¡Porque hay vida en la cultura!    </strong>   </div> 
		<div> 
			 </div> 
		<div> 
			<div> 
				En febrero te invitamos a disfrutar del <strong>Taller Tu agenda mural, en la que podrás aprender a hacer un práctico y fácil diario mural</strong>, ideal para organizar tu día a día. <strong>¡No te lo pierdas el sábado 23 de este mes a las 17:00 horas!</strong></div> 
			<div> 
				 </div> 
			<div> 
				Otro panorama imperdible y que no puedes dejar pasar es la actividad <strong>Marionetas Los cuentos del cazador, un panorama pensado en los más pequeños de la casa</strong> en la que Trip vuelve a la biblioteca para hacer reír con sus entretenidas historias y divertidas marionetas. <strong>No te la pierdas el domingo 24 de febrero a las 17:00 horas.</strong></div> 
			<div> 
				 </div> 
			<div> 
				¡Disfruta febrero en Biblioteca Viva! <strong>Descubre toda la programación de febrero <a href="http://sur.mallplaza.cl/espacios-mall-plaza/biblioteca-viva" target="_blank">acá </a></strong></div> 
		</div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/actividades_principal_viva.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Ciclo de Cine Infantil</titulo>
    <introtext><p> 
	¿Te falta un panorama para estas vacaciones? Entonces ven cada sábado de febrero a <strong>Biblioteca Viva Sur para  disfrutar del Ciclo de Cine Infantil</strong>. ¡Te esperamos!</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<strong>¿Te falta un panorama para estas vacaciones?</strong> Entonces ven cada sábado de febrero a <strong>Biblioteca Viva Sur para disfrutar del Ciclo de Cine Infantil</strong>. ¡Te esperamos!</div> 
											<div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													Te recordamos que esta es Una actividad gratuita abierta a todo el público y la familia, Te contamos el programa:</div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													<strong>- Sábado 2 Eragon (S. Fangmeier, USA, 2006) </strong></div> 
												<div> 
													<strong>- Sábado 9 El aprendiz de brujo (J. Turteltaub, USA, 2010)</strong></div> 
												<div> 
													<strong>- Sábado 16 Percy Jackson y el ladrón del rayo (C. Columbus, USA, 2010)</strong></div> 
												<div> 
													<strong>- Sábado 23 Los juegos del hambre (G. Ross, USA, 2012)</strong></div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													¡No te la pierdas cada película se proyectará <strong>a partir de las 19:00 horas</strong>! </div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
											</div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Cuentacuentos: Historias de Lobos</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque este mes estamos de vacaciones, no te pierdas todos los viernes, sábados y domingos de febrero en <strong>Biblioteca Viva Sur la actividad Cuentacuentos: Historias de Lobos.</strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<div> 
													<div> 
														 </div> 
													<div> 
														Porque este mes estamos de vacaciones, no te pierdas<strong> todos los viernes, sábados y domingos de febrero en Biblioteca Viva Sur la actividad Cuentacuentos: Historias de Lobos.</strong></div> 
													<div> 
														 </div> 
													<div> 
														Un panorama pensando en los niños en estas vacaciones, para que lo pasen increíble. Y en que podrán <strong>sorprenderse con entretenidas aventuras de lobos.</strong> <strong>¡Los esperamos a las 18:30 horas cada viernes y fin de semana de febrero! </strong></div> 
													<div> 
														 </div> 
													<div> 
														Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
												</div> 
											</div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Marionetas: Los cuentos del cazador</titulo>
    <introtext><p> 
	¡En febrero tenemos panoramas para todos! Te esperamos el domingo 24 de este mes en <strong>Biblioteca Viva Sur a Marionetas: Los cuentos del cazador</strong>. </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<div> 
													¡En febrero tenemos panoramas para todos! <strong>Te esperamos el domingo 24 de este mes en Biblioteca Viva Sur a Marionetas: Los cuentos del cazador. </strong></div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													Una actividad totalmente gratuita, y en la que <strong>Trip vuelve a la biblioteca para hacer reír con sus entretenidas historias y divertidas marionetas</strong>. ¡Los esperamos a las 17:00 horas! </div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
											</div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Taller: Crea tu Agenda Mural</titulo>
    <introtext><p> 
	¡Disfruta esta nueva actividad de Biblioteca Viva Sur! No te pierdas este 23 de febrero el <strong>Taller: Crea tu Agenda Mural.</strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<div> 
													<strong>¡Disfruta esta nueva actividad de Biblioteca Viva Sur! No te pierdas este 23 de febrero el Taller: Crea tu Agenda Mural. </strong></div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													Una actividad gratuita en la que aprenderás a <strong>hacer un práctico y fácil diario mural, ideal para organizarte este 2013 </strong>y no dejar nada en el olvido. ¡Te esperamos el sábado <strong>23 de febrero a las 17:00 horas!</strong></div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
											</div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Taller: Esténcil para chicas</titulo>
    <introtext><p> 
	¿Te encanta el diseño? Entonces prepárate para disfrutar del <strong>Taller: Esténcil para chicas este 2 de febrero en Biblioteca Viva Sur</strong>. ¡No te la pierdas!  </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<strong>¿Te encanta el diseño?</strong> Entonces prepárate para disfrutar del <strong>Taller: Esténcil para chicas este 2 de febrero en Biblioteca Viva Sur.</strong> ¡No te la pierdas!  </div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												Una oportunidad única en la que podrás <strong>aprender a diseñar y estampar tus poleras con hermosos diseños</strong>, que podrás lucir luego con tus amigas o en una fiesta. ¡Los esperamos a las <strong>17:00 horas</strong> el sábado 2 de este mes! </div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Exposición: Página Abierta</titulo>
    <introtext><p> 
	Ven a Biblioteca Viva Sur durante febrero y déjate sorprender con la <strong>Exposición: Página Abierta. ¡Porque hay  vida en la cultura!</strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												Ven a Biblioteca Viva Sur durante febrero y déjate sorprender con la<strong> Exposición: Página Abierta. ¡Porque hay vida en la cultura!</strong></div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												En esta actividad, a cargo de los <strong>artistas Mario Sobarzo y Gonzalo San Martín se expondrá una muestra de pintura y mosaico sobre cuentos infantiles chilenos</strong>. La exposición se puede visitar de lunes a domingo entre las 13:00 y 21:00 horas.  </div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¿Tus niños participaron en el casting de Blancanieves? Conoce a los ganadores que actuarán en el musical del verano</titulo>
    <introtext><p> 
	Conoce a<strong> </strong>los <strong>niños que serán parte de su elenco </strong>en Mall Plaza Sur.    </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/casting_sur.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<strong>Lo leíste en un cuento, lo vivirás en la vida real.</strong> Descubre quienes serán los <strong>niños que serán parte del elenco de "Blancanieves, el musical" en Mall Plaza Sur </strong>que se presentará este<strong> </strong>16 de enero.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Porque la magia de la reconocida historia infantil llega a Chile en una gran gira nacional para llenarnos de diversión y magia, convocamos a niñas y niños para<strong> tener la gran oportunidad de cumplir su sueño: ser parte de este reconocido cuento infantil</strong> representando un papel menor en "Blancanieves, el musical".</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Hoy te contamos sobre los niños que se subirán al escenario!</strong> <strong>Se trata de ALONDRA SEPÚLVEDA Y  BENJAMIN BAEZ </strong>de 8 años y 9 años respectivamente, y cuyos padres o representantes los inscribieron al igual que miles de menores al casting de esta reconocida obra infantil. <strong>Ellos  postularon para estar presentes en el estreno de "Blancanieves, el musical" que se realizará en Mall Plaza Sur este miércoles 16 de enero.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Les deseamos mucha suerte a Alondra y Benjamin, quienes cumplirán su sueño de ser parte del elenco de actores y artistas que darán vida a Blancanieves.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Te recordamos que según las bases del Concurso "Casting Blancanieves", <strong>nos contactaremos con una antelación de 7 dias a cada presentación con los niños seleccionados para actuar en la obra musical, según la fecha y lugar (Mall Plaza) que escogieron al completar sus datos de registro. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u><strong>¿No recuerdas las fechas? Acá te las compartimos</strong></u><strong>:    </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>8 de enero: Mall Plaza Norte</strong></div> 
<div> 
	<strong>10 de enero: Mall Plaza Oeste</strong></div> 
<div> 
	<strong>12 de enero: Mall Plaza Vespucio</strong></div> 
<div> 
	<strong>14 de enero: Mall Plaza Tobalaba</strong></div> 
<div> 
	<strong>16 de enero: Mall Plaza Sur</strong></div> 
<div> 
	<strong>17 de enero: Mall Plaza Alameda</strong></div> 
<div> 
	<strong>20 de enero: Concepción </strong></div> 
<div> 
	<strong>23 de enero: Los Ángeles</strong></div> 
<div> 
	<strong>26 de enero: Puerto Barón</strong></div> 
<div> 
	<strong>29 de enero: Mall Plaza La Serena</strong></div> 
<div> 
	<strong>2 de febrero: Mall Plaza Antofagasta</strong></div> 
<div> 
	<strong>5 de febrero: Mall Plaza Calama</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Por último, les contamos a todos los papás, familiares y conocidos que deseen postular al casting a los más pequeños de la casa, que aún tienen tiempo, ya que <strong>el PLAZO PARA POSTULAR se cierra 7 días antes a cada presentación</strong>. Así por ejemplo, en Mall Plaza Calama podrán participar hasta el 29 de enero. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Hay vida en tu plaza!</strong></div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/casting_sur.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Descubre cómo vivieron el estreno de "Blancanieves" los niños ganadores del casting</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque este verano la magia está en creer, entérate sobre el <strong>debut de los primeros niños como parte del elenco. </strong>     </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/casting_norte_02.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Porque este verano la magia está en creer y soñar, entérate sobre el emocionante debut de los primeros niños como parte del elenco de "Blancanieves, el musical".</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una noche inolvidable y que difícilmente podrán olvidar es el vivieron los menores <strong>Belén Lagos y Bruno Andrade ambos de 9 años, quienes resultaron seleccionados entre miles de niños y niñas que postularon al casting para ser parte de la obra musical del verano "Blancanieves, el musical".</strong> Una actividad que recorrerá todos los Mall Plaza del país, y que tuvo su estreno el pasado martes 8 de enero.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Acompañados por sus padres, hermanos, amigos y conocidos los menores <strong>contaron detrás del escenario, minutos previos al inicio de la obra, que estaban muy felices y que ya tenían algo que contar a sus compañeros de colegio al regreso de las vacaciones</strong>. <strong>"Me puse muy alegre cuando gané, espero hacer todo como me dijeron y no equivocarme para salir bien" </strong>contaba Belén mientras de cerca la observaba su madre Karina Urzúa quien la ayudaba a moverse con su traje y cuidaba su peinado. ¡Todo tenía que salir a la perfección! </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>"Estamos muy felices y contentos, la verdad es que es una experiencia muy entretenida para ella y para uno también porque uno nunca se había imaginado que podía quedar seleccionada entre tantos niños que postularon" sentenció Karina Urzúa. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Mientras que Alejandra Albornoz, mamá de Bruno valoró que "cuando le conté del concurso y que tal vez podía actuar en la obra estaba muy entusiasmado, Bruno participa en cuanta obra programan en el colegio. Y esto de compartir con actores famosos que salen en la televisión es como soñado, además es súper educativo ver cómo es todo detrás de escena y ver como los actores ensayan antes, se visten y maquillan". </strong>En tanto que su hijo agregaba "nunca me imaginé que iba a estar aquí en la obra, estoy un poco nervioso pero me siento muy alegre".</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Aún estás a tiempo de ser parte de este musical inolvidable en tu Mall Plaza más cercano! </strong>El plazo para postular se cierra 7 días antes a cada presentación, por lo que te recomendamos<strong> revisar la programación de "Blancanieves, el musical":</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	8 de enero: Mall Plaza Norte</div> 
<div> 
	10 de enero: Mall Plaza Oeste</div> 
<div> 
	12 de enero: Mall Plaza Vespucio</div> 
<div> 
	14 de enero: Mall Plaza Tobalaba</div> 
<div> 
	16 de enero: Mall Plaza Sur</div> 
<div> 
	17 de enero: Mall Plaza Alameda</div> 
<div> 
	20 de enero: Concepción </div> 
<div> 
	23 de enero: Los Ángeles</div> 
<div> 
	26 de enero: Puerto Barón</div> 
<div> 
	29 de enero: Mall Plaza La Serena</div> 
<div> 
	2 de febrero: Mall Plaza Antofagasta</div> 
<div> 
	5 de febrero: Mall Plaza Calama</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Recuerda que para postular al casting debes <a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves" target="_blank">ingresar acá </a></strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Hay vida en tu plaza!</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/casting_norte_02.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Ya partió la gran gira nacional de "Blancanieves, el musical" en Mall Plaza!</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque la cultura hay que vivirla, este <strong>8 de enero en Mall Plaza Norte se vivió el estreno de Blancanieves </strong>en un evento que reunió a toda la familia.      </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/notaestrenofuncion_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque la cultura hay que vivirla, <strong>este 8 de enero en Mall Plaza Norte se vivió el estreno de Blancanieves en un evento que reunió a toda la familia para llenar de magia las tardes de verano.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Un espectáculo de categoría mundial que <strong>se presentará en todos los Mall Plaza del país</strong>. Una instancia en la que tanto niños como adultos revivirán la historia de este famoso cuento infantil que es <strong>dirigido por Billy Bond, uno de los más importantes directores de musicales de Latinoamerica </strong>y quien está a cargo de más de 40 bailarines y actores<strong> </strong>para dar vida a "Blancanieves, el musical".</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>"Estoy muy emocionada, contenta y sólo espero que todos nos puedan ver en las funciones a lo largo de Chile. Nos hemos preparado mucho para que todo salga como lo tenemos programado, y ahora faltando minutos para salir sabemos que todos lo pasarán muy bien, sabemos que hay muchos niños y niñas esperándonos con muchas ansias", expresó la actriz y conductora nacional Millaray Viera</strong>, quien personifica a la hermosa Blancanieves.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y es que el cuento infantil basado en la historia de los hermanos Green, rescata valores como el amor, amistad, lealtad, y principalmente nos recuerda que nunca es tarde para volver a creer y soñar. Y así lo manifestaron quienes llegaron desde muy temprano a Mall Plaza Norte para <strong>disfrutar de "Blancanieves", luego de participar junto a miles de personas en el concurso que entregó entradas para asistir a su estreno. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>"Blancanieves es un cuento reconocido por todo el mundo, sobretodo en esta versión que va más por la línea original en que los papás van a revivir su infancia y los niños van a poder conocer o bien recordar este cuento ahí mismo en el escenario", valoró el joven actor Augusto Schuster quien dará vida a "El Príncipe".</strong> Y para quien esta es su primera participación en un musical, "me he sentido muy cómodo, siento que es algo que podría volver a hacer porque me ayuda a desarrollarme como artista, y que me gusta mucho" puntualizó.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una opinión similar es la de <strong>"El Cazador" de Blancanieves que será representado por Juan Falcón, "es muy bonito lo que pasa detrás del escenario, y todo lo que significa un musical de esta relevancia en que todo pasa muy rápido, en que se debe cambiar la escenografía en cada acto y también el vestuario. El efecto que verá el público es maravilloso, es de verdad sentir que estamos como en un cuento de Disney" expresó.</strong>  A quien se suma como protagonista la actriz Lorene Prieto, quien representa a "La Madrastra" que intentará terminar con la vida de Blancanieves. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una jornada que también estuvo marcada por la presencia de r<strong>econocidas figuras de la cultura y el espectáculo nacional, como Blanca Lewin, Daniel Muñoz, Patricia López, Katty Kowaleczko, Mónica Aguirre, entre otros.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Infórmate sobre la programación de la gran gira nacional del verano que recorrerá todos los Mall Plaza:</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>8 de enero:</strong> Mall Plaza Norte</div> 
<div> 
	<strong>10 de enero:</strong> Mall Plaza Oeste</div> 
<div> 
	<strong>12 de enero: </strong>Mall Plaza Vespucio</div> 
<div> 
	<strong>14 de enero:</strong> Mall Plaza Tobalaba</div> 
<div> 
	<strong>16 de enero:</strong> Mall Plaza Sur</div> 
<div> 
	<strong>17 de enero: </strong>Mall Plaza Alameda</div> 
<div> 
	<strong>20 de enero:</strong> Concepción </div> 
<div> 
	<strong>23 de enero:</strong> Los Ángeles</div> 
<div> 
	<strong>26 de enero: </strong>Puerto Barón</div> 
<div> 
	<strong>29 de enero: </strong>Mall Plaza La Serena</div> 
<div> 
	<strong>2 de febrero: </strong>Mall Plaza Antofagasta</div> 
<div> 
	<strong>5 de febrero:</strong> Mall Plaza Calama</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¿Quieres asistir a Blancanieves, el musical? Aún estás a tiempo, te invitamos a participar por tus entradas<a href="http:// http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyamp;utm_medium=HomeBanneryamp;utm_campaign=Blancanieves" target="_blank"> ingresando acá</a> </strong> y vive por cuarto año consecutivo, la magia de la cultura en Mall Plaza.   </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Hay vida en tu plaza!</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/notaestrenofuncion_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Descubre si ganaste entradas para asistir a "Blancanieves, el musical" en Mall Plaza Sur</titulo>
    <introtext><p> 
	Prepárate para disfrutar del mejor musical del verano. Revisa la<strong> lista de ganadores </strong>y<strong> </strong>cómo <strong>descargar tu ticket.     </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/descubre_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Prepárate para disfrutar del mejor musical del verano con una historia llena de diversión y magia. <strong>Revisa la lista de ganadores y entérate cómo descargar tu ticket.     </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Porque hay vida en los musicales, el próximo <strong>miércoles 16 de enero se realizará la quinta presentación </strong> <strong>en Mall Plaza Sur </strong><strong>de la gran gira nacional de "Blancanieves, el musical" </strong>que recorrerá todos los Mall Plaza del país<strong>.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¿Fuiste una de las miles de personas que participaron por una entrada doble para asistir a esta gran obra musical? Te contamos que este <strong>martes 8 de enero,</strong> tal como lo indican las bases del concurso publicadas en el mismo  sitio Web de Blancanieves, se realizó el sorteo en que <strong>1.500 personas resultaron seleccionadas para vivir toda la magia de "Blancanieves, el musical" en Mall Plaza Sur. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Ahora ya puedes saber si eres uno de los ganadores! </strong>¿Cómo verificarlo? Muy fácil, ya que<strong> enviamos una notificación al E- mail que detallaste al momento de participar por una entrada doble.  </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong><u>Una vez que ingreses a tu correo electrónico debes:</u></strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>1.- Confirmar tu asistencia haciendo click en el recuadro que se indica. </strong></div> 
<div> 
	<strong>2.- Esperar que el ticket llegue a tu correo. Recibirás un segundo E-mail.</strong></div> 
<div> 
	<strong>3.- Imprimirlo para presentarlo el miércoles 16 de enero en Mall Plaza Sur. La entrada sólo es válida para esta función. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Atentos! Te recordamos que tienes <strong>plazo hasta este viernes 11 de enero para CONFIRMAR TU ASISTENCIA a "Blancanieves, el musical"</strong>, en caso contrario tu cupo no quedará registrado y perderás tu entrada doble.<strong> ¡Te recomendamos entonces revisar tu E-mail lo antes posible! </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Las entradas que no sean descargadas entrarán en un <strong>segundo sorteo de repechaje el viernes 11 de enero, y este mismo día se enviará un E-mail a los nuevos ganadores</strong> para que descarguen su ticket doble. En este caso tendrás <strong>plazo hasta el martes 15 de enero para confirmar tu asistencia. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	De todas maneras te invitamos a <strong>revisar el listado completo de ganadores de esta primera etapa</strong> válido por un ticket de una  entrada doble <strong>para asistir el miércoles 16 de enero a "Blancanieves, el musical" en Mall Plaza Sur, <a href="files/Ganadores_Blancanieves_Mall_Plaza_Sur_Funcion_16_enero.pdf" target="_blank">ingresando acá.</a></strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		<strong>Preguntas Frecuentes</strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		<strong>- ¿Hasta que edad los niños entran gratis? </strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		Por disponibilidad de espacio dentro del recinto y por seguridad de los asistentes, sólo se permitirá el ingreso al evento sin entradas a los menores de 1 año. Esto entendiendo que pueden compartir la butaca con un adulto, siempre que éste presente su ticket. </div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		A los niños mayores de 1 año de edad se les pedirá su entrada para disfrutar del musical, puesto que ocupará un asiento a la vez que buscamos velar por la seguridad y comodidad de todos los asistentes.</div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		<strong>- Me gané una entrada doble pero me gustaría ir con mi esposa e hijo. ¿Me pueden regalar más entradas?</strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		Cada ticket para asistir a la obra musical Blancanieves es válido por una entrada doble, por lo que para que todos en familia puedan disfrutar del musical, te recomendamos que pidas ayuda a un familiar o conocido para que particpe por un ticket de entrada doble y así pueda ganar para asistir todos a "Blancanieves, el musical".</div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		Una segunda opción es esperar a que todos los asistentes hagan su ingreso al recinto el día del evento, y luego ver con el personal que los orientará, si quedan butacas libres para que pueda ingresar el menor. </div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		<strong>- ¿Qué pasa si gané una entrada doble pero tengo más de un hijo? </strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		Tal como lo indicamos en las bases del concurso el ticket para asistir a Blancanieves, el musical es válido por una entrada doble. Y sólo se permitirá el ingreso sin entrada en mano a los menores de 1 año, por lo que te recomendamos que un familiar o cercano participe en el concurso para tener la posibilidad de ganar un nuevo ticket para ingresar al recinto todos con su entrada en mano.</div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		O también es posible que esperen el día del evento si la capacidad del recinto en cuanto a las butacas permite que pueda ingresar un menor, esto será posible en caso que algunos asistentes que obtuvieron su ticket no asistan al evento. </div> 
	<div> 
		 </div> 
</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Hay vida en tu plaza!</strong></div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/descubre_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡No te pierdas la firma de autógrafos de los protagonistas de "Blancanieves, el musical"! </titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>Ven a conocer a  los actores que darán vida al musical del verano este 16 de enero a las 18 horas en Mall Plaza Sur.  </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/meeting_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque hay vida en los musicales, <strong>te invitamos a la firma de autógrafos de los actores que darán vida al musical del verano este 16 de enero a las 18 horas en Mall Plaza Sur.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	La magia llega a todos los Mall Plaza del país, en este inconfundible cuento que nos invita a creer y soñar. Y como parte de las sorpresas que hemos preparado para ti, no te pierdas junto a toda tu familia la firma de autógrafos de los protagonistas de "Blancanieves, el musical" que contará con las actuaciones de<strong> Millaray Viera como Blancanieves; Lorene Prieto como “La Bruja”; Juán Falcón como “El Cazador”; y Augusto Schuster como “El Príncipe.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Ellos junto a<strong> 40 bailarines y cantantes darán vida a una de las historias más famosas </strong>y queridas por grandes y pequeños. Los esperamos en<strong> Mall Plaza Sur este miércoles16 de enero a las 18:00 horas para ser parte de la forma de autógrafos de Blancanieves.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡No te lo puedes perder! </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/meeting_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Prepárate y ven a Mall Plaza Sur para vivir toda la música y baile de Blancanieves</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en las historias, te invitamos este sàbado 2 de febrero a encantarte con <strong>toda la música y baile de Blancanieves.     </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/blanca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque hay vida en las historias, <strong>te invitamos este sàbado 2 de febrero a encantarte con toda la música y baile de Blancanieves.     </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡No faltes!</strong> Vive todo el romanticismo de una de las parejas más recordadas de los cuentos infantiles: Blancanieves. <strong>Los esperamos en dos horarios a las 17:00 y 19:00 horas.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una actividad que se enamarca dentro del la gran <strong>gira nacional de "Blancanieves, el musical", la obra musical del verano </strong>que estará en Mall Plaza Sur el 16 de enero.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Porque hay vida en tu plaza</strong></div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/blanca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Disfruta toda la música y baile de Blancanieves en Mall Plaza Sur</titulo>
    <introtext><p> 
	Tenemos un panorama imperdible con el que volverás a soñar, ven este <strong>27 de enero y disfruta de la música y baile de esta historia.   </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/baile2_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Tenemos un panorama imperdible con el que volverás a soñar, <strong>ven este domingo 27 de enero y disfruta de la música y baile de esta historia.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Ya lo sabes! Te esperamos con toda tu familia en Mall Plaza Sur <strong>en dos horarios a las 17:00 y 19:00 horas, para que vivan todo el romanticismo de una de las parejas más recordadas de los cuentos infantiles: Blancanieves.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una actividad que se enamarca dentro del la <strong>gran gira nacional de "Blancanieves, el musical", la obra musical del verano </strong>que estará en Mall Plaza Sur el 16 de enero.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Porque hay vida en tu plaza</strong></div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/baile2_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Vive en Mall Plaza Sur toda la magia de la música y baile de Blancanieves </titulo>
    <introtext><p> 
	Este verano sorpréndete con la historia de Blancanieves y el Príncipe, ven este <strong>sàbado 12 de enero y disfruta de su música y baile.     </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/baile1_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Este verano sorpréndete y vuelve a soñar con la historia de Blancanieves y el Príncipe, ven <strong>este sàbado 12 de enero y disfruta de su música y baile.  </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Ya lo sabes! Te esperamos con toda tu familia en Mall Plaza Sur en <strong>dos horarios a las 17:00 y 19:00 horas</strong>, para que vivan todo el romanticismo de una de las <strong>parejas más recordadas de los cuentos infantiles: Blancanieves.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una actividad que se enamarca dentro del la <strong>gran gira nacional de "Blancanieves, el musical", la obra musical del verano </strong>que estará en Mall Plaza Sur el 16 de enero.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Porque hay vida en tu plaza</strong></div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/baile1_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> ¡Ven a Mall Plaza Sur! Conviértete en una verdadera princesa </titulo>
    <introtext><p> 
	Ven <strong>disfrazada de Blancanieves este 19 de enero y aquí nosotros te maquillaremos</strong>, para que seas parte de esta mágica historia.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/maquillaje_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<strong>Ven disfrazada de Blancanieves este 19 de enero y aquí nosotros te maquillaremos</strong>, para que seas parte de esta mágica historia.</div> 
</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una entretenida actividad en la que las más pequeñas de la casa que<strong> </strong>vengan<strong> disfrazadas de Blancanieves serán maquilladas, para empezar a vivir toda la magia de esta romántica historia</strong> que nos invita a creer y soñar. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Disfruta este verano de Blancanieves! Y es que por primera vez en Chile, se presenta este <strong>espectáculo de nivel internacional en una gran gira nacional </strong>que llenará tu verano de diversión y magia.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Los esperamos este sàbado 19 de enero entre las 18:00 y 20:00 horas en Mall Plaza Sur. </strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/maquillaje_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡No puedes faltar! Disfruta la gran gira nacional de Blancanieves en Mall Plaza Sur</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en las obras musicales, <strong>este 16 de enero vive toda la diversión y magia en Mall Plaza con Blancanieves.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/pareja_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque hay vida en las obras musicales, <strong>este 16 de enero vive toda la diversión y magia en Mall Plaza de la reconocida obra Blancanieves.    </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Un panorama imperdible que se presenta por primera vez en nuestro país, el que contará con las actuaciones de <strong> Millaray Viera como Blancanieves; Lorene Prieto como “La Bruja”; Juán Falcón como “El Cazador”; y Augusto Schuster como “El Príncipe”,</strong> quienes junto a <strong>40 bailarines y cantantes </strong>darán vida a una de las historias más famosas y queridas por grandes y pequeños.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Sé parte de esta gran gira nacional! <strong>Los esperamos en Mall Plaza Sur el próximo miércoles 16 de enero a las 21:00 horas.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<div> 
		<strong>Te invitamos a participar por tus entradas <a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves">ingresando acà </a>y vive por cuarto año consecutivo, la magia de la cultura en Mall Plaza.</strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		 </div> 
</div> 
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/pareja_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Billy Bond trae la magia de Blancanieves a Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Avalado por una larga trayectoria musical, el exitoso <strong>productor de espectáculos llega a Chile con el musical “Blancanieves”</strong>.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/billy_bond_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Avalado por una larga trayectoria musical, hoy <strong>el exitoso productor de espectáculos llega a Chile con el increíble musical de “Blanca Nieves”. No te quedes sin conocer a Billy Bond.   </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	La magia y encanto de Blanca Nieves está más cerca de lo crees. El reconocido <strong>productor de espectáculos Billy Bond trae a Mall Plaza uno de los musicales más esperados del año. </strong>Te invitamos a conocerlo.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Por su brillante y exitosa carrera, es <strong>considerado como el primer manager del rock argentino a pesar de ser italiano de nacimiento.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El gran Billy Bond, realmente <strong>llamado Giuliano Canterini, ha dirigido a importantes músicos como Sui Generis, Claudio Gabis y Raúl Porchetto</strong>, entre otros.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El encanto de la música siempre ha llenado la vida de Bond, por lo que comenzó una ascendente carrera como productor musical, lo que lo llevó a <strong>participar en muchísimas grabaciones, dentro de ellas, una en 1975 junto a Ney Matogrosso, en Brasil.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una seguidilla de maravillosas experiencias en el ámbito musical llevaron a Billy Bond a comenzar su camino de productor de espectáculos en Brasil.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Inspirado en una mezcla entre los musicales de Broadway y el cuento de los hermanos Grimm, Bond llega a Mall Plaza con “Blancanieves”, un show apreciado por más de 18 millones de personas alrededor del mundo.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>No te quedes sin ver este increíble musical internacional que llenará de magia a ti y tu familia.  Te invitamos a participar por tus entradas</strong> <strong> <a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves">ingresando acà </a></strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/billy_bond_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Prepárate para disfrutar de Blancanieves en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Disfruta <strong>por primera vez en Chile, de la obra musical Blancanieves</strong>. Una experiencia inolvidable que <strong>Mall Plaza trae gratuitamente.</strong>    </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/blancanieves_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Disfruta<strong> por primera vez en Chile, de la obra musical Blancanieves</strong>. Prepárate para una experiencia inolvidable que <strong>Mall Plaza trae gratuitamente para ti.    </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	La magia de la reconocida obra <strong>Blancanieves llega a Chile en una gira nacional para llenar tu verano de diversión y magia.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Disfruta de <strong>forma gratuita de este espectáculo de nivel internacional </strong>que traemos para ti. Porque la cultura hay que vivirla, por cuarto año en Mall Plaza te invitamos a ser parte de los <strong>mejores musicales del verano.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Un total de <strong>12 funciones llenarán de magia y encanto los diferentes Mall Plaza de Chile, comenzando el día 8 de enero en Mall Plaza Norte. </strong>También podrás ver este increíble show en <strong>Mall Plaza Antofagasta, Calama, La Serena, y Mall Plaza Norte, Tobalaba, Sur, Oeste, Alameda, Vespucio en Santiago. En regiones, también habrá presentación en Concepción, Los Ángeles y Valparaíso.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	No te pierdas el espectáculo <strong>dirigido por Billy Bond, uno de los más importantes directores de musicales de Latinoamerica</strong>, que basado en la historia de los Hermanos Green, <strong>con más de 40 bailarines y cantantes, y la actuación de Millaray Viera como Blancanieves; Lorene Prieto como “La Bruja”; Juán Falcón como “El Cazador”; y Augusto Schuster como “El Príncipe”</strong>, presentarán en Mall Plaza el musical más importante de este verano.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Si antes no viste<strong> La Pérgola de las Flores, El Hombre de la Mancha y el Mago de OZ</strong>, no pierdas la oportunidad de ver el espectáculo del verano, Blancanieves, y <strong>sé una de las miles de personas que han disfrutado del show en el mundo entero.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<div> 
		<strong>Te invitamos a participar por tus entradas</strong> <strong><a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves" target="_blank"> </a><a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves">ingresando acá  </a>y vive por cuarto año consecutivo, la magia de la cultura en Mall Plaza.</strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/blancanieves_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Conoce a quienes darán vida a Blancanieves</titulo>
    <introtext><p> 
	El increíble <strong>musical de Blancanieves llega a Mall Plaza </strong>para ofrecerte un <strong>espectáculo de nivel internacional y gratuito</strong>. </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/blanca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	El increíble <strong>musical de Blancanieves llega a Mall Plaza </strong>para ofrecerte un <strong>espectáculo de nivel internacional y gratuito</strong>. Conoce aquí su destacado elenco.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Disfruta este verano del mejor musical del año: Blancanieves.</strong> Prepárate para ver a destacados actores nacionales en escena en este show imperdible.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Sorpréndete con la <strong>belleza de Blancanieves personificada por Millaray Viera.</strong> La música nacional participó en la obertura del LIII Festival Internacional de la Canción de Viña del Mar y es conocida televisivamente por haber <strong>animado programas como “Música Libre” y “Noticiero Musical Fama” de Televisa en México. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Y como toda Princesa tiene su Príncipe, no puedes dejar de ver en escena a Augusto Schuster</strong>. El actor y cantante nacional que se hizo conocido como el <strong>protagonista de la serie juvenil “Amango” y “Corazón Rebelde”</strong>. Internacionalizó su carrera al participar de importantes series como <strong>“Casi ángeles" y la exitosa “Dance”, además de participar en la película “Mandril”.</strong> En Mall Plaza, te invitamos a verlo encarnando al Príncipe de Blancanieves.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Respaldada por un premio a la mejor actriz de reparto en el Festival de Cartagena de Indias, <strong>Lorene Prieto, destacada cantante y actriz nacional, será la encargada de dar vida a “La Madrastra”, dueña de la manzana y el espejo característicos de la historia de Blancanieves.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>La audacia y valentía del cazador será personificada por el actor cubano nacionalizado chileno, Juan Falcón.</strong> Reconocido por su participación en numerosas teleseries chilenas, 5 películas y variadas obras de teatro, el isleño ya es parte de este destacado elenco que tenemos para ti.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	No te quedes sin ver este exitoso elenco en escena, y <strong>sé parte del musical más importante de este verano.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<div> 
		<strong>Te invitamos a participar por tus entradas</strong> <strong> <a href="http://www.mallplaza.cl/concursos/blancanieves/?utm_source=SitioWebyutm_medium=HomeBanneryutm_campaign=Blancanieves">ingresando acà </a>y vive por cuarto año consecutivo, la magia de la cultura en Mall Plaza.</strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/blanca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Prepárate para vivir la Navidad como nunca antes en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Encántate con las<strong> sorpresas que en Mall Plaza Oeste </strong>tenemos para llenar de magia tu Navidad. </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/arboles_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Encántate con las <strong>mejores sorpresas que en Mall Plaza Oeste</strong> tenemos para llenar de <strong>magia tu Navidad</strong>. Conoce nuestro mundo virtual y los grandiosos árboles de Navidad del mundo.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Ven a Mall Plaza y disfruta de una Navidad única con las <strong>diferentes sorpresas que hemos traído de diferentes países especialmente pensando en ti.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Descubre nuestro <strong>mundo virtual con un increíble Papertoy.</strong> Muévelo y encuentra interesantes tips, recetas navideñas, tradiciones y villancicos de diferentes países, y llénate energía navideña.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	También te invitamos a  conocer y sorprenderte con los <strong>increíbles árboles de Navidad de New York, Paris y Moscú,</strong> los que hemos preparado especialmente para acercar las mejores fiestas a nivel mundial a tu Mall Plaza.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Sorpréndete y conoce el Rockefeler, uno de los árboles de Navidad más popular a nivel mundial, que cada año adorna New York</strong> con una asombrosa decoración. No te quedes sin conocerlo y disfruta de uno de los más imponentes y reconocidos árboles del mundo.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	La elegancia de los colores oro, rojo, violeta y magenta le dan un distintivo único al  <strong>Lafayette, árbol que rescata todo el romanticismo y sofisticación de París.</strong> Prepárate para conocerlo y sorprenderte con su estilo único.  </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Un gallo proveniente de una popular leyenda rusa es el principal distintivo del clásico árbol que decora desde el 2 de Diciembre la Plaza Roja de Moscú. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Si nunca has andado en trineo, <strong>prepárate para una experiencia inolvidable.</strong> No te quedes sin vivir una experiencia única y <strong>súbete a nuestra tarina para que tu imagen sea proyectada recorriendo las tres mejores Navidades del mundo en un impresionante trineo digital. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Encuéntralos en Mall Plaza Oeste desde el 7 de Diciembre</strong>, y dale magia a tu navidad con todo el encanto de los árboles más increíbles del mundo. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Vive la Navidad como nunca antes la viviste! </strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/arboles_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>No te pierdas la Feria Red de Artesanos en Mall Plaza Vespucio</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en el emprendimiento, te invitamos a la <strong>muestra de artesanía chilena y productos gourmet.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/artesanos_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque hay vida en el emprendimiento, te invitamos a conocer una <strong>muestra de artesanía chilena y productos gourmet en la Feria Red de Artesanos.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Visítanos desde el 30 de noviembre al 9 de diciembre, y descubre una selección de trabajos en <strong>orfebrería en plata, artesanía en madera, tejidos, artesanía en cuero, cosmética natural, reciclaje, orfebrería mapuche, artesanía a telar, mosaico, marroquinería y manualidades. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Ven con tu familia a la la Feria Red de Artesanos: Ahorro por un futuro mejor. La entrada es totalmente gratuita y  la puedes visitar en la <strong>Plaza Vicuña Machenna a la salida de metro Bellavista de La Florida</strong> desde las 10:00 a 21:30 horas.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Esta actividad es <strong>financiada por Fosis, ejecuta Cooperativa Liberación y cuenta con el patrocinio de Mall Plaza.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡No faltes! </div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/artesanos_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Vive toda la magia con “Princesas Disney” este fin de semana</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida cuando nuestros hijos cumplen sus sueños, te invitamos a venir con tu familia a <strong>Falabella de Mall Plaza Oeste.  </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/disney_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque hay vida cuando nuestros hijos cumplen sus sueños, te invitamos a venir con tu familia a <strong>Falabella de Mall Plaza Oeste a disfrutar de “Princesas Disney”</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una entretenida actividad en la que las más pequeñas de la casa podrán cumplir su deseo: <strong>convertirse en la princesa de su cuento favorito, y tomarse una fotografía </strong>como recuerdo de este momento especial. Una actividad totalmente gratuita. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Los esperamos este <strong>viernes, 23, sábado 24 y domingo 25 de noviembre a partir del mediodía y hasta las 19:30 horas </strong>(exceptuando desde las 14:30 y 15:30), para vivir toda la magia de “Princesas Disney”.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Esta es una buena oportunidad además para adelantar tus compras de Navidad, ya que <strong>todos quienes adquieran un pack Disney de $5.990 en la sección de juguetería de Falabella se llevarán la fotografía impresa de regalo. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Aprovechando que tus hijos preparan con bastante antelación a Navidad su lista de regalos para el Viejito Pascuero, y faltando un mes para esta festividad<strong> te recordamos sobre los juguetes preferidos para los niños:</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Para los bebés</strong> que están en su etapa de conocer el mundo, siempre será bienvenido un centro de actividades, gimnasios de actividades y didácticos como sonajeros o peluches que sean llamativos respecto a sus colores y ruidos que emitan para captar su atención.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Las niñas</strong> siempre son más cercanas a las barbies y muñecas. También en su afán por parecerse a la mamá estarán más que felices  con un centro de tocador para maquillarse y peinarse, o un set de cocina para la hora del té.  </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Si quieres regalar algo fuera de lo común, pero no menos atractivo y que ayuda a su desarrollo son los juegos de salón o libros infantiles.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Y para los niños</strong> un regalo perfecto será una figura de acción de su personaje favorito, autos y radiocontroladores, autopistas, o bien pistolas de agua o lanzadoras para refrescarse estos meses de calor. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y para salir a disfrutar de la vida al aire libre junto a tu familia destacan los rodados como triciclos, correpasillos, bicicletas, autos eléctricos, patines,  scooter y skates.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Ya lo sabes! Te esperamos este fin de semana en Falabella de Mall Plaza Oeste para volver a soñar con “Princesas Disney”.</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/disney_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Porque estamos comprometidos con la sostenibilidad</titulo>
    <introtext><p> 
	En Mall Plaza velamos por <strong>crear</strong> <strong>vínculos sólidos</strong> <strong>con nuestro público y comunidades.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/sostenr_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<strong>En Mall Plaza tenemos un compromiso permanente con la sostenibilidad, el que vela por crear vínculos sólidos con nuestro público y comunidades donde estamos presentes. </strong>Lo anterior, sólo es posible integrando las necesidades de las personas y creando vida urbana, lo que representa el centro de nuestra filosofía.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Por ello, el desarrollo de <strong>prácticas sostenibles en el ámbito social, económico y medioambiental</strong>, son objetivos que buscamos para fomentar la <strong>política de Responsabilidad Social Empresarial (RSE)</strong>, la que es medida anualmente con un <strong>Reporte de Sostenibilidad que comprende entre el 1ero de Enero al 31 de Diciembre.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	En este reporte anual <strong>podrás encontrar todas las acciones que se realizan en materia de responsabilidad social y desarrollo sostenible,</strong> en el contexto de las operaciones que llevan a cabo.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	La Responsabilidad Social Empresarial de Mall Plaza la podemos ver reflejada en <strong>tres principales ejes: Cultura, medioambiente y comunidad.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Si quieres conocer más de nuestro reporte 2011, puedes</strong> <a href="http://www.mallplaza.com/files/pdf/REPORTE_MALL_PLAZA_24_OCT.PDF ">descargarlo aquí</a>.</div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/sostenr_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Conoce a los riders que llenarán de emoción los ProGames 2012</titulo>
    <introtext><p> 
	No te pierdas uno de los eventos más esperados del año. Los <strong>ProGames 2012 llegan a Mall Plaza Norte para llenarte de adrenalina y entretención.        </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/games_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	No te pierdas uno de los eventos más esperados del año <strong>este viernes 16, sàbado 17 y domingo 18 de noviembre . ¡Los ProGames 2012 llegan a Mall Plaza Norte para llenarte de adrenalina y entretención!.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Los más destacados riders a nivel mundial llegan a Mall Plaza Norte para sorprenderte con un espectáculo que se llevará a cabo en una <strong>infraestructura de nivel internacional.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Te invitamos a <strong>conocer las especialidades  y los riders</strong> que por dos horas y media te llenarán de adrenalina.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>BMX</strong></div> 
<div> 
	<u>Steve McCann:</u> El australiano de 29 años es el segundo en lograr el no-handed 900 (2011), siguiendo lo logrado por Mat Hoffman el 2002.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Vince Byron: </u>Con 22 años este joven australiano logró Medalla de Plata en Big Air y Medalla de Bronce en Vert. Sorpréndete con su estilo rápido y desafiante.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Colton Satterfield:</u> El estadounidense de 22 años logró un Backflip 360 sin manos el 2011, ganando el premio al Mejor Truco.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Francisco Zurita:</u> El “Coco”, chileno de 27 años, es reconocido como el mejor nacional dentro del BMX, gracias a  su medalla de plata en el mundial de la especialidad (2008).</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Zack Warden: </u>Con 23 años, el estadounidense ha sido el primero en aterrizar un Backflip sobre un caja de competencia. Además, es reconocido por el toque especial que logra en cada truco que realiza.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>SKATE</strong></div> 
<div> 
	<u>Bob Burnquist: </u>Con sus 36 años, este brasileño se ha convertido en una leyenda del skate mundial. Fue el primero en realizar el 900 en la Megaramp, y viene con un Oro en el Big Air de los X Games de California.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Pierre-Luc Gagnon:  </u>El canadiense “PLG”, de 32 años, se autodenominó “Maniático del control”, lo que se debe a ser uno de los skaters más técnicos del circuito.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Tom Schaar: Con tan sólo 13 años, el norteamericano es el único que ha logrado el 1080°, logro que lo dejó en la historia del skate mundial.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Elliot Sloan</u>: El estadounidense de 23 años es catalogado como “La sangre nueva del Vest/Mega”. A los 18 años, Sloan se convirtió oficialmente en un skater profesional.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Rony Gomes: </u>Profesional desde los 18 años (2010), este brasileño en Enero logró su primer podio en la categoría Vert.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>FMX</strong></div> 
<div> 
	<u>Mike Mason:</u> “Mase” ha ganado Medalla de Oro en los X- Games de Los Ángeles este año. Este estadounidense de 31 años se destaca por ser compartir comentarios muy divertidos en sus redes sociales.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Javier Villegas: </u>Conocido como “Astroboy”, el chileno de 29 años ganó este Octubre el Primer lugar del Mundial de FMX en Letonia. Su maniobra más característica es “El beso de la Muerte”, truco en el que mantiene la posición invertida por 4 segundos.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Rich Kearns: </u>El estadounidense de 27 años se caracteriza por ser uno de los pocos que logra hacer el Back flip cuerpo muerto y el Paris Hilton Flip.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Porque hay vida en tu plaza!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/games_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Encuentra el regalo ideal para niños y jóvenes en Full Day</titulo>
    <introtext><p> 
	Adelanta tus compras de Navidad y aprovecha las mejores<strong> ofertas pensadas especialmente para ti y tu familia.</strong> ¡No te las pierdas!   <strong> </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/fulldayverde_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Adelanta tus compras de Navidad y <strong>aprovecha las mejores ofertas pensadas especialmente para ti y tu familia.  Anímate a encontrar lo que buscas para regalar  a los niños y jóvenes esta Navidad.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Encuentra increíbles <strong>descuentos de hasta 50% en las mejores tiendas este sábado 17 de Noviembre, de 10:00 a 21:30 horas.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Descubre <strong>accesorios juveniles como jockeys y bananos</strong>, opciones que además de ser útiles, nunca pasan de moda. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Encuéntralos en diferentes colores y formas, aprovecha los descuentos de nuestras tiendas de estilo urbano.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Fomenta el deporte con un regalo entretenido y totalmente a la moda.  <strong>Una tabla de skate es una buena alternativa para disfrutar del verano combinando entretención y deporte. Complementa tu regalo con un casco de protección y tendrás el pack completo.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Encuentra <strong>un regalo más clásico en la ropa.</strong> Siempre es útil y puedes elegirla pensando en los colores, formas y estilo de la persona. Atrévete a elegir colores llenos de vida como el morado o mostaza. Ideales para lucir en época de verano.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡No te quedes sin tus descuentos y aprovecha nuestras ofertas!</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong><u>Conoce aquí las tiendas de niños y jóvenes adheridas a Full Day</u></strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Mall Plaza Norte</strong></div> 
<div> 
	Pillín con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Mall Plaza Oeste</strong></div> 
<div> 
	Pillin con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Polemic con un 50% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Mall Plaza Sur</strong></div> 
<div> 
	Pillín con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Polemic con un 50% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza Trébol</strong></div> 
<div> 
	Pillín con un 40% de descuento toda la tienda</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/fulldayverde_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Entérate de las últimas tendencias de moda para mujeres y aprovecha los descuentos de Full Day</titulo>
    <introtext><p> 
	No te puedes perder las <strong>ofertas especiales que tenemos esperando por ti</strong>. Conoce aquí los mejores <strong>descuentos pensados en mujeres</strong>.   </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/fulldayverde_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	No te puedes perder las <strong>ofertas especiales que tenemos esperando por ti en nuestro Full Day. Conoce aquí los mejores descuentos pensados en mujeres.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Ven a Mall Plaza <strong>este sábado 17 de Noviembre, de 10:00 a 21:30 horas</strong>, y descubre los sorprendentes descuentos de hasta 50% que tenemos esperando por ti. Adelanta tus compras de Navidad y aprovecha la oportunidad única de encontrar el regalo ideal para todas las mujeres, y al mejor precio.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Anímate a ser parte de las tendencias y regalar <strong>accesorios, los que te entregan un toque que puede ser la diferencia. Colores como el coral, los pasteles o flúor son perfectos para estar totalmente a la moda, </strong>por lo que te recomendamos estas opciones a la hora de elegir tu regalo.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Puedes encontrar una buena opción en los <strong>zapatos. Las plataformas y taco alto son imperdibles este verano. Atrévete con un color llamativo</strong>, y regala alegría para vestir los pies de tus hermanas o amigas.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Aprovecha la llegada del calor para regalar un lindo <strong>pijama o camisa de dormir. Lo práctico siempre es efectivo, mejor aún si lo combinas con pantuflas o una bata que haga juego.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Ven y sé parte de nuestro Full Day! Te esperamos en Mall Plaza Norte, Oeste y Sur. Y en el sector Aires de Mall Plaza Antofagasta, La Serena y Trébol.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u><strong>Conoce aquí el detalle de las principales tiendas femeninas adheridas :</strong></u></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Mall Plaza Norte</strong></div> 
<div> 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	London Ave con un 35% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Ashanti con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Mall Plaza Oeste</strong></div> 
<div> 
	Mayfra con un 35% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	London Avenue con un 35% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Mall Plaza Sur</strong></div> 
<div> 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza Antofagasta</strong></div> 
<div> 
	Ash con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza La Serena</strong></div> 
<div> 
	Ash con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza Trébol</strong></div> 
<div> 
	Barbizon con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Ashanti II con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/fulldayverde_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Ven este sábado al Full Day Pre Venta de Navidad</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida cuando tenemos descuentos y promociones,<strong> te invitamos este fin de semana a adelantar tus compras de Navidad.</strong> ¡No faltes!     </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/fullday_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque hay vida cuando tenemos descuentos y promociones, <strong>te invitamos este fin de semana a adelantar tus compras de Navidad. ¡No puedes faltar!     </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Ven este sábado 17 de noviembre a Mall Plaza, y sorpréndete con las ofertas de hasta un 50% de descuento que tenemos en nuestras tiendas</strong>, una oportunidad ideal para quienes ya están pensando en las compras de fin de año. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Tendremos música en vivo a cargo de un DJ, animación y muchas sorpresas en un día en que podrás acceder a fabulosos descuentos y promociones durante todo el día <strong>desde las 10:00 a 21:30 horas</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Además <strong>todos quienes realicen compras superiores a $15.000 en las tiendas adheridas, estarán participando en el sorteo de Gift Cards de $100.000 cada una hora </strong>la que se podrá cobrar en los locales adheridos a Full Day Pre Venta de Navidad.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Ya te lo contamos! Te estaremos esperando en Mall Plaza Norte, Oeste y Sur. Y en el sector Aires de Mall Plaza Antofagasta, La Serena, Vespucio  y Trébol.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u><strong>Conoce las tiendas que serán parte de Full Day Pre Venta de Navidad:</strong></u></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Mall Plaza Norte</strong></div> 
<div> 
	Pillín con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	London Ave con un 35% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Ashanti con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Mall Plaza Oeste</strong></div> 
<div> 
	I One con un 35% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Mayfra con un 35% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Pillin con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	London Avenue con un 35% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Polemic con un 50% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Mall Plaza Sur</strong></div> 
<div> 
	Barrusco con un 50% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Pillín con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Do It con un 50% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Polemic con un 50% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Scense con un 2X1 en toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza Antofagasta</strong></div> 
<div> 
	Ash con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza La Serena</strong></div> 
<div> 
	Ash con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Sector Aires de Mall Plaza Trébol</strong></div> 
<div> 
	I One con un 35% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Pillín con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Fiesta y Regalos con un 45% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Barbizon con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	Ashanti II con un 40% de descuento toda la tienda</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Porque hay vida en tu plaza!</strong></div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/fullday_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Llenamos el cielo de Likes! Lanzamos la nueva Comunidad Digital Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida cuando nos conectamos, cientos de personas asistieron a<b> </b>esta actividad.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/evento_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<p> 
	Porque hay vida cuando nos conectamos, <strong>el sábado 10 de noviembre realizamos en grande el lanzamiento de nuestra nueva aplicación gratuita para móviles y nuevo Sitio Web</strong>. Y es que fueron cientos las personas que fueron a <strong>Mall Plaza Vespucio y nos acompañaron en una tarde en que destacó la música, concursos y muchos premios.</strong><br /> 
	<br /> 
	Con la<strong> animación de Karol Dance, dimos inicio a la nueva experiencia digital de Mall Plaza</strong> en que amenizamos la tarde premiando a los entusiastas asistentes con poleras y otras sorpresas. Además<strong> entre todas las personas que se sacaron una fotografía para unirse a la Comunidad Mall Plaza, se sortearon al azar 4 iPhone 4S. </strong>¡Somos más de 400.00 fans y seguimos creciendo!<br /> 
	<br /> 
	Ya lo sabes, porque no queremos que te quedes fuera de nada, es que te invitamos a descargar nuestra nueva aplicación para IPhone y Android.<strong> Podrás encontrar un mapa de cada uno de los centros comerciales Mall Plaza, todas las rutas con tiendas, panoramas, ofertas y descuentos, panoramas, y mucho más.</strong><br /> 
	<br /> 
	<strong>“Es innovador y también  importante que un mall tan grande como Mall Plaza  le de la posibilidad a sus usuarios de acceder a este tipo de tecnologías, porque todos tenemos un  smartphone. Y qué mejor que encontrar datos o aclarar dudas sobre tu Mall Plaza a un solo click” relató en medio de la actividad Karol Dance </strong>sobre esta nueva plataforma digital.<br /> 
	<br /> 
	Sobre la funcionalidad de la nueva app móvil la que además es gratuita, el animador juvenil describió que<strong> “está muy  fácil de usar, entender y lo mejor de todo es que es súper dinámica”.</strong><br /> 
	<br /> 
	Y porque sabemos que hay vida cuándo te sorprendemos, hicimos algo nunca antes visto: ¡Llenamos el cielo de Likes!. Mira todo lo que pasó <a href="http://www.youtube.com/watch?v=4iVuKohpzeEyfeature=youtu.be">acá</a><br /> 
	<br /> 
	<strong>¡Te invitamos a seguir viviendo la nueva experiencia digital. Porque hay vida en tu plaza!</strong></p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/evento_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Encuentra todo lo que necesitas en sólo un click</titulo>
    <introtext><p> 
	Te invitamos a conocer los mejores <strong>panoramas, beneficios, noticias y tendencias en un solo lugar en el nuevo sitio Mall Plaza.   </strong>  </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/web_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></div> 
<div> 
	Te invitamos a conocer <strong>los mejores panoramas, beneficios, noticias y tendencias en un solo lugar. Descubre el nuevo sitio de Mall Plaza.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Tener toda la información que necesitas en un mismo lugar hoy es posible gracias a una mezcla de estilo y los mejores estándares de calidad web. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una home desestructurada es parte del innovador estilo del nuestro nuevo sitio, la que da la bienvenida y <strong>te invita a conocer en detalle cada uno de los Mall Plaza a lo largo de Chile.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Te invitamos a descubrir <strong>las últimas tendencias de tecnología, moda, gourmet y decoración en nuestros artículos diarios </strong>pensados especialmente para mantener a nuestra comunidad al tanto de las novedades.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Si buscas <strong>panoramas, encuentra los más variados de cultura, cine, o entretención. </strong>Porque hemos creado un espacio donde fácilmente<strong> te puedes enterar de lo que Las Terrazas, Biblioteca Viva y Aires tienen para ti.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	También entérate de las <strong>diferentes tiendas presentes en nuestros malls y sus increíbles descuentos. </strong>Además, te invitamos a registrarte y obtener la más destacada información que necesitas en tu email.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	No te quedes sin vivir esta nueva experiencia, la que también puedes experimentar <strong>con nuestra nueva app para tu Smartphone. Descárgala en tu Iphone o Android.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Porque la creación es vida!</strong></div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/web_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Descubre tu plaza con nuestra nueva App</titulo>
    <introtext><p> 
	Si quieres conocer los últimos estrenos o descuentos, <strong>descarga la aplicación que Mall Plaza hizo para ti.        </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/app_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></div> 
<div> 
	Si quieres estar al tanto de los últimos estrenos, descuentos y más, <strong>te invitamos a conocer y descargar la aplicación que Mall Plaza hizo para ti.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Porque la más completa información de Mall Plaza puede estar desde ahora en tu celular gracias a la aplicación que hemos creado para ti.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Te invitamos a ser parte de nuestra comunidad e informarte acerca de las mejores ofertas y descuentos de forma fácil y gratuita. </strong>Además, conoce la más completa cartelera de cine con sus estrenos, y elige tu película favorita para ver en tu plaza.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Si buscas saber qué tiendas hay en tu Mall Plaza más cercano, con nuestra aplicación lo podrás saber. Incluso, te invitamos a recorrer nuestros diferentes malls y saber cómo llegar a cada uno de ellos. <strong>Encuentra variadas actividades clasificadas para que las encuentres fácilmente y según tus intereses, o crea tu propio perfil, </strong>y así podrás obtener la mejor y más completa información en tu email, segmentada especialmente según tus preferencias. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Te invitamos a explorar Mall Plaza desde tu móvil. <strong>Disfruta cuanto antes de esta nueva aplicación descargándola para iPhone <a href="https://itunes.apple.com/cl/app/mall-plaza/id571099194?mt=8">ingresando acá</a> y si tienes Android <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.digitaria.mallplaza">descárgala aquí</a>. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Porque hay vida si estamos conectados!</div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/app_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Ven a los ProGames 2012 en Mall Plaza Norte</titulo>
    <introtext><p> 
	Si eres <strong>fanático de los deportes extremos y la adrenalina, no te puedes perder los ProGames 2012</strong>. ¡Mira en vivo a los mejores riders del mundo! </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/progames_detalle.jpg" /></p> 
<p> 
	Si eres <strong>fanático de los deportes extremos y la adrenalina, no te puedes perder los ProGames 2012</strong>. ¡Mira en vivo a los mejores riders del mundo! </p> 
<p> 
	Este es el mayor espectáculo de deportes extremos donde participarán <strong>los mejores exponentes del mundo en SKATE, FMX y BMX</strong> con más de 50 medallas obtenidas en las diecisiete versiones de los X-Games.</p> 
<p> 
	Es así como los mejores riders del mundo que han obtenido medallas de Oro-Plata-Bronce en los X-Games, <strong>aterrizan en Mall Plaza Norte en la comuna de Huechuraba para ser parte de un espectáculo absolutamente renovado</strong>. La Megaramp 2.0, un circuito de FMX con dos rampas de Free-Style, sistemas de audio “Line Array”, pantallas gigantes, efectos especiales y los mejores atletas del mundo, estarán presentes en esta nueva fiesta de los Pro Games.</p> 
<p> 
	El precio de las entradas varía entre los $13.200 y $35.200.  y las puedes comprar <a href="http://bit.ly/S72mWN">aquí </a></p> 
<p> 
	¡Porque hay vida en los deportes extremos y la adrenalina!</p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/progames_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Llenemos el cielo de Likes! Sé parte de la nueva Comunidad Digital Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en tu plaza, es que <strong>te invitamos a disfrutar de un evento memorable. </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	 </p> 
<div> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/likes_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></div> 
<div> 
	Porque hay vida en tu plaza, es que <strong>te invitamos a disfrutar de un evento memorable en el que llenaremos el cielo de "Likes". </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Ven con tu familia y amigos <strong>este sábado 10 de noviembre a partir de las 15:30 horas a Mall Plaza Vespucio, y disfruta de una entretenida tarde llena de sorpresas</strong> diseñada especialmente para nuestra<strong> Comunidad Digital Mall Plaza. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Porque nos renovamos para ti con <strong>un nuevo Sitio Web </strong>en el que además de encontrar nuestras tiendas y actividades, también te contamos sobre lo último en tendencias de moda, decoración, gourmet y deportes entre otras.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Además <strong>somos los primeros en lanzar una aplicación móvil </strong>en la que encontrarás un mapa de todos los <strong>centros comerciales</strong>, y todos los detalles con lo que necesitas de cada uno de los <strong>Mall Plaza</strong> lo largo del país para que tu visita sea inolvidable.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Recuerda que en nuestro Facebook y Twitter podrás enterarte de lo último, comentar y compartir nuestro contenido con tus amigos y quien quieras. <strong>En Facebook sólo debes ingresar <a href="https://www.facebook.com/mallplaza">acá</a>  y en Twitter somos <a href="http://twitter.com/mallplazacl">@MallPlazaCL</a>.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Qué no te lo cuenten! Ven y sé parte de la nueva Comunidad Digital de Mall Plaza!</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este sábado 10 de noviembre tenemos un montón de actividades: <strong>DJ, concursos interactivos en que vivirás una experiencia única y en la que sortearemos 4 iPhone 4S entre todos los participantes. Y muchas sorpresas más, </strong>con la animación de<strong> Karol Dance.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y porque sabemos que <strong>hay vida cuándo te sorprendemos</strong>, <strong>serás parte de algo nunca antes visto.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Si creees que un "Me Gusta" dice más que mil palabras este evento es para ti!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/likes_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Duoc UC abre sede Plaza Norte a partir del 2013</titulo>
    <introtext><p> 
	Con  una infraestructura que <strong>contempla 8 talleres, 11 laboratorios, 1 auditorio y accesos para discapacitados</strong>; <strong>Duoc UC abrirá su Sede Plaza Norte.</strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/duoc_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<p> 
	Con una construcción de más de 7.000 m2 y con <strong>una infraestructura que contempla 8 talleres, 11 laboratorios, 1 auditorio y accesos para discapacitados; en marzo del 2013 Duoc UC abrirá su Sede Plaza Norte, en la comuna de Huechuraba.</strong></p> 
<div> 
	Así esta nueva sede educacional recibirá a <strong>1.000 alumnos</strong> en su primera etapa, en las <strong>carreras de la Escuela de Administración y Negocios, la Escuela de Informática y Telecomunicaciones, la Escuela de Ingeniería y la Escuela de Construcción</strong>, en programas que se impartirán en modalidades Diurna, Vespertina y PEV (Programa Ejecutivo Vespertino).</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Duoc UC</strong> permitirá que jóvenes y adultos del sector norte de la capital tengan una alternativa para estudiar cercana a sus hogares, emplazados en comunas como <strong>Huechuraba, Conchalí, Quilicura, Renca, Cerro Navia, Independencia, Recoleta, Colina, Lampa y Til Til</strong>.</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/duoc_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>“CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza”</titulo>
    <introtext><p> 
	¡Tenemos el primer E-Book Social para una <strong>Biblioteca Pública en el mundo! con “Cuenta tu cuento: Historias de Plaza” el que reúne 56 historias</strong>.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cuenta_tu_cuento_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<div> 
	En Marzo de 2012, <strong>Biblioteca Viva de Mall Plaza</strong> realizó una campaña que tenía como objetivo fomentar la lectura y contar todos los beneficios que tiene la <strong>Primera Biblioteca Pública en Centros Comerciales de Latinoamérica.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Es por eso que junto a la comunidad digital de <strong>Mall Plaza</strong> creamos el <strong>primer E-Book Social para una Biblioteca Pública en el mundo, llamada: “CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza”</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este <strong>E- Book Social</strong> cuenta con 56 historias donde el humor, el suspenso, el amor y la fantasía, son algunos de los temas que decoran estos entretenidos cuentos enviados desde todo Chile.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este libro digital es ahora parte de <strong>Biblioteca Viva</strong>, con historias que nuestros visitantes podrán disfrutar en cualquiera de los <strong>Mall Plaza</strong> a lo largo del país.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este libro es un regalo de <strong>Mall Plaza</strong> a la comunidad digital mundial, el que puedes compartir con quien desees todas las veces que quieras.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Disfrútalo! </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<a href="http://www.mallplaza.cl/bases/LibroDigital.pdf">Descarga tu E-Book "CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza" aquí: </a></div> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/actividades_bibiotecaviva_principal_cuenta.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Lo mejor para practicar deporte lo encuentras en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque realizar deportes es necesario  todo el año, <strong>Mall Plaza te ofrece todo el equipamiento y actividades imperdibles</strong> para motivarte.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/mejor_deporte_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<p> 
	Con la llegada del invierno, el frío y la lluvia, muchas personas dejan de realizar <strong>actividades deportivas al aire libre</strong>, bajando el ritmo de las revoluciones de su día a día.</p> 
<p> 
	Pero hoy la tecnología de los <strong>equipamientos deportivos</strong> es de gran ayuda para quienes disfrutan de entrenar sin importar el clima. Sumando a ello la mezcla de <strong>diseño y comodidad </strong>que nos ofrecen, no tenemos excusa para no ejercitarnos en invierno. En <strong>Mall Plaza</strong> puedes encontrar la más completa variedad de artículos para equiparte y no dejar de lado tu <strong>rutina deportiva</strong>, independiente del clima invernal.</p> 
<p> 
	Además, existen variadas alternativas para disfrutar de una vida sana y en compañía de tu familia y amigos. <strong>Mall Plaza</strong> te invita a participar de actividades como el <strong>bowlling</strong> y el <strong>paintball</strong> para que tus días fríos sean mucho más entretenidos. Además, puedes obtener <u>increíbles descuentos</u> de lunes a viernes.</p> 
<p> 
	¡No dejes que el clima te detenga! Equípate, prepárate y disfruta del deporte y actividades que <strong>Mall Plaza</strong> tiene para ti.</p> 
<p> 
	¡Porque hay vida cuando hacemos deporte!</p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/mejor_deporte_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
</eventos>
